on9「自稱勇武」八婆屌文宣手足，文宣手足壓力大輕生

其實呢個lwkeoi邊撚個嚟，幾時彈出嚟??
係twitter見到有人講佢批鬥文宣巴絲

害死咗人

做咩要睇唔開

係咁話要fc死左先道歉

無上文下理既

仆街

條友仲開live
聽咗幾句佢唔係道歉
聽落仲係覺得自己冇錯

八婆話因為嗰個文宣版主po放負野，所以要不停係ig屌佢，又話自己呢D勇武都未放負未輪到和理文宣放負，最後版文因為壓力大情緒病而輕生

八婆原來係中學生

rip 唔開名啦一定越搞越亂
願手足安息

rip

RIP

我今日係twitter 都睇到呢單野
RIP

有無人講下發生咩事，無上文下理都唔知做咩野

有冇多啲detail?

係
好似小圈子咁

勇武千祈唔好當自己高人一等

ig轉咗private

DLLM 死八婆 文宣組唔係人呀？文宣識自己生嚟架，自稱勇武就大到可以抹殺文宣嘅付出？

真係戇撚鳩
呢啲咁嘅仆街衝出嚟搏乜鳩
想做大台？
仲要害死手足

啱喇
繼續批鬥啦
由一開始兩條友拗交拗到依家又ig又twitter又連登就啱

不過老實講文宣好緊要好帶到方向 要謹慎出po

扮勇武真分化？

攻擊自己人搞到自殺
我呢次就割啦
你哋繼續核爆都唔割啦

愈黎愈多on9

P牌仔

連登fc撚

Fight for 5 demands 版主 同個八婆既衝突

係聰明嘅勇武就唔會喺社交媒體上面講咁多嘢啦

痴線，勇武又好文宣又好，冇分高低。大家都係係自己嘅崗位做做自己做到嘅野。
講明兄弟爬山架嘛。

佢頭先ig開public之後開左個live,比人屌到出水

未甩p

話說有冇人真係有fc,希望冇死.....

呢個女人咩事...個態度可唔可以好啲

真勇武會自稱勇武？
博拉

有IG手足話幫手搵做後事o既野, 照計應該是真。

佢應該知錯架喇
雖然我明白係一條人命
大家要屌都唔好屌得太盡
好怕佢會亂黎
又少左個手足
唔好內鬥啦

唉屌，on9 tk 八婆

又黎分化，你估下啲狗依家睇得幾開心?

Rip

可唔可以唔好再打自己人

但佢頭先個live串過馬撚

和勇不分都未撚識 有乜資格叫自己做手足

手足嚟，希望大家唔好屌到咁甘，可能有啲唔完美，但可改善，勿分化，謝🙏🏻

冇前文後理

文宣勇武同樣重要，各師其職，唔好再互屌啦互相體諒啦

害死人喎而家

鬧人鬧到冇撚左條命都唔話得？害死自己友仲覺得冇問題既「手足」都要攬住人？

你識佢？

on9
冇任何人係大哂
有錯就要屌，何況你都識講係一條人命
佢冇尊重過文宣手足咁憑咩叫人尊重佢

整下廢紙都壓力大，你叫坐緊果d點算？
cls 和理非真係垃圾黎

上網都咁認真

可唔可以講清楚係咩事

累死人果條八婆分分鐘唔係手足黎
你睇佢話自己做港豬

應唔應該屈個八婆核心激進勇武
送佢俾蚑那国安?

又嚟blocked user喎

陳生，乜又係你呀？

又乜撚呀...

吓咩事

咩事

其實我都有聽到 係聽到嬲既
不過聽得出佢好唔想面對自己害死手足
同埋岩岩佢公開左自己資料
我地冇籌碼內哄
唔想再少一個手足

佢唔代表勇武 唔好比個垃圾分化成功

唔洗屈
佢都自稱自己係勇武

？？

你班廢人和理非咪block飽佢，都做唔到野架啦

伐人fc先 可能係網軍分化L假新聞

手足
做咩要咁傻

自稱勇武
文宣都係手足，點解要俾佢屌

佢當彥霖係condom?
文宣和理非唔會被消失？

我同意要屌，但陣間屌得太甘，屌到佢都自殺埋，大家會開心咩，勇武已經唔多了，留得一個得一個吧

當初係佢抹殺文宣手足嘅附出，分化在先，而家亦都毫無悔意，唔尊重離開嘅手足，唔屌醒佢只會出現更多受害者

我講緊既係呢D野搞到咁大又係比人笑話姐
呢條八婆應該屌，直頭應該私了，不過唔應該拎出黎咁揚咁講姐

根本唔應該分和勇 係分有冇行動力

唔識

勇武邊有咁得閒上網同人鬧交
手足一個都不能少啊

邊有勇武會大大聲話自己勇武

痴線啦你，啱就啱，錯就錯。你咁不分是非黑白，同藍絲、黑警有乜分別？

人命嚟㗎。

唔好傻 條女肯定唔會係真勇武
第一 真勇武一定唔會認自己係勇武 反而係啲偽勇武鍾意分派系 勇武還勇武 和理非還和理非
第二 真勇武做事低調 唔會認屎認屁 唔會講自己做咗幾多嘢
第三 有咩原因令一個普通人做到真勇武？就係因為佢比其他人更具同理心 更加感受到被害者嘅情緒同痛苦 喺呢條女身上我完全睇唔到

事源係果個女仔屌其中一個文宣ac嘅手足
樓主已經po咗
之後佢都有po唔同Story繼續屌嘅
好不幸地果位文宣手足自殺咗
然後個女仔就開Live「澄清」
同埋話要Fc係咪真係死咗人
仲話如果Fc咗真係死人會自爆個人資料
最後證實的確有手足走咗
個女仔都自爆咗個人資料
利伸睇哂成場Live

馬來西亞己經拒絕所有黑警移民
美英澳己經有拒絕黑警例子
新西蘭拒絕警員子女留學例子
大日本國 大韓國 亦準備有禁制警員入境政策
美國亦對制裁警員政策進行中

而家唔割, 第日害死更多手足, 損失仲大

追左少少

果條八婆可能係9up, 真係勇武會周圍標榜?

9成9精神有問題搵位屌人害死人

lf2咁

又廢紙又話人垃圾
你過對家幫手分化仲好啦

又搞分化

「自稱」 同連登狗差唔多
點解班狗仲唔捉佢？如果真係勇武仲要講咁揚
死冷氣軍師係到扮有貢獻害死文宣小隊

咁又係

真勇武會咁高調 擺明attention whore

死左既手足條命可以點改善？

岩岩睇咗條八婆嘅story同埋live，佢毫無悔改之心，仲要private咗個acc

係， 你岩cctai 得和理非廢人同黑警
繼續活係同溫層自己既世界

害死人喇

邊有國家想要強姦犯殺人犯

應該迫狗共交出警員及其三代資料比各國政府

所以我用自稱兩個字，今次佢導致不必要嘅犧牲，呢啲人冇得就咁算

步日本後塵？對有付出嘅同路人苛刻

真勇武點會咁樣貶低文宣手足
咩死一個可以有下一個頂上
離哂譜

我都同意要屌，但唔好屌太甘，搞到佢都自殺埋

文宣又好 勇武都好 都係自己人
自己人點會打自己人？
會打文宣/勇武嘅得一種人 叫敵人！
呢啲擺明係會撩交打嘅唔講好過講！
提完仲講呢啲叫敵人

呢知係血的教訓黎
問題係佢唔反省有乜用？
個手足已經返唔到黎
人地阿爸阿媽無左個仔女啊

突破盲腸

殺人之後仲繼續串

黑警連文宣中學生都照鳩拉
你估出黎貼真係無壓力咩
仲咁撚樣講野真係分化撚黎

呢條8婆唔撚係勇武啦
勇武點敢認自己勇武啊
8婆害撚死人自己反省下啦殺人兇手
我哋係到鬧交冇意思

唔好輕生啊

佢咁樣自爆應該會比狗跟
同佢有關既勇武都要刪野 自己睇路啦

害撚死文宣手足

真勇武都唔會咁揚啦

等如申請自爆，有無咁搞笑

死左嗱咩

成日都睇唔過眼d唔肯付出既和理非係度邀功，6/9一人一支火魔一早就獨立左，冇手足要死

其實咁多事真係好難follow得咁足，而加睇post樓主唔講清前文後理完全唔明做乜

個女仔係自己private ac真係自爆咗

Block撚咗條八婆啦
邊有手足會對文宣巴絲咁苛刻
一係對家搞分化 一係attention whore

直接幫佢報警話發現核心示威者

咪咁

提提你
我一早block咗佢

太小朋友。。。
佢個tone 好似覺得自己係大將軍

真勇武仲會做埋文宣，偽勇武最叻打卡

樓豬殺左人

聽咗幾句聽到佢串柒柒咁就冇再聽落去

大家請對同路人溫柔啲
唔好將自己把尺放落人地度
當你喺度話人地應該點點點嘅時候
諗下自己係咪已經做到100分

如果你真係珍惜手足嘅
有啲說話你唔會咁樣講出口

當佢真，就算係勇武，咁做都太唔成熟

勝利球迷就勝利球迷啦
乜撚野勇武
返去你老母個閪到打卡啦

衰撚過藍絲

我第一下以為係被自殺之後啲狗亂作嘢

下一個殺人兇手係樓豬

are you sure this is enough?

仲好開心咁喎

你同失民意四眼仔有咩分別，好明顯條八婆就唔覺得自己有錯

係廢柴警賊
btw 習近平今日係中環再一次被踩上屎尿

分化屎

你同果隻廢物講睇下24號民意會逆轉有咩分別

支持

你同個個八婆講啦

咁能肥點做勇武....

真係輕生左..?

可唔可以唔好用死黎講笑....

。。。。

喂 屌你老母臭閪 佢害撚死左文宣手足 可以點撚樣改善呀 賠撚返條命都冇撚用呀 仲勿分化

我覺得大家都唔好批鬥嗰個人
起晒佢底又如何？人死不能復生

生者請好好記住呢個血的教訓
唔好再苛刻地對待手足
呢場難打嘅仗必須要互相鼓勵先可以打落去

唔怕搞到其他手足？

有無諗過其實佢就係｢對家｣?

兩邊都垃圾

由day 1 已經講兄弟爬山，各自努力，有意見物好聲好氣傾囉，做乜要屌同路人？呢度冇大台，冇人有資格可以高高在上指住手足屌。同路人都屌？我地冇被分化嘅本錢呀......
各位手足，知道大家好上心好著緊，但係有時上網啲屌黎屌去就唔好咁認真啦，唔開心就抽離一下。你地已經付出得太多，抖一抖冇人會怪你地架
真係好唔想見到自己人搞死自己人......前幾日係捉鬼，宜家係另一單......

Show Blocked User - AMD_Yes！

勇武會週圍同人講自己係勇武， 搏拉咩

咪呀 一陣佢啲chat出賣埋其他真手足

200萬+1殺唔死3萬黑警？
一人一支火魔真係好難？
日日講就講有幾嬲，事實做到d 咩？日日係 twitter 叫救命當做左野？
對家就係睇死你地咩都唔會做，捉到鬼又點？會殺左佢？
幾時先會"香港人報仇"

呢條八婆要起出嚟人手處罰，以防再害人

最撚醒係你

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

害死自己人仲叫手足

佢唔似自己人
似想出位多d

死一家害全家
冷靜 理性d

我知佢係好仆街

害死手足既賤種仲叫手足

to文宣手足:
你好重要呀 同勇武一樣重要
無你哋做宣傳 今日一定唔可以有國際關注
亦都唔會有咁多銀髮族加入我哋做同行兒女
希望你喺天國可以過得快樂

老實講，手足兩隻字唔係鳩叫，
我自己真心大家當手足，勇武會擔心，和理非一樣擔心

叫手足嘅同時，你有無當人手足？

勇武原來會周圍同人講自己係勇武

一啲尊重都唔識，見一個block一個
你去對家度講返呢啲野嘅相信大家會好歡迎

屌啱啱睇完佢Ig
死撚咗佢啦
唔撚會後悔更加唔會可憐
手你老母足
好撚慶

唔好內訌 無視係最大嘅鄙視

佢ig開左Post係個人資料 電話同身分證

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

咁即係佢本身都情緒病
講咗幾多次唔好自殺

1人1枝, 我淨係諗物流供應都覺得難
你哋係咪真心覺得和理非冇思考過呢類問題
不過呢樣唔係個post既主題了

唔想面對都要面對害死手足呢個事實，挑起内哄嘅人係佢，佢自己先係始作俑者

陳彥霖好似都係做文宣㗎 屌你老母

屌 說好的不分化呢
無論前線/後排支援 一個都不能少
大家一樣咁重要架嘛

Btw 手足rip
放心 我地會連你個份一齊努力落去

廢物警賊最垃圾
比外國禁止入境

馬來西亞己經拒絕所有黑警移民
美英澳己經有拒絕黑警例子
新西蘭拒絕警員子女留學例子
大日本國 大韓國 亦準備有禁制警員入境政策
美國亦對制裁警員政策進行中

佢係自殺冇人害死佢
屌兩句就要去死，勇武死撚晒啦？

唔諗方法對其它運動持分者好d

Mon po 狗最開心

哩個真除非想帶出一啲message先會匿名講少少

咁咁咁... Q勁？要去睇

繼續分化啦,繼續當和理非係出氣袋
每日屌柒和理非+和勇武叩頭就會成功架喇

早期d we connect,be humble精神去哂邊?

兄弟爬山 各自努力 原來真係口號黎架？文宣有壓放下負都要俾人屌？呢半年多左幾多情緒病，屌少句文宣撚洗死咩？

咁講姐
可以係拋浪頭嚇返條女
我覺得兩邊都冷靜下先
睇晒都唔覺得個文宣手足態度有幾好

不割席

自殺同抑鬱問題唔可以單一歸疚
好少人因為一個單野原因覺得生命無價值
係好多嘢加加埋埋

包括呢個社會嘅不公義同埋絕望氣氛
任何手足因為咁而有抑鬱嘅話
都應該入晒林奠同警狗嘅數. 佢地先係殺人兇手

大佬 都半年多啦
口角之爭 又無factcheck 都可以有8頁
仲熱門
仲分化緊
又起底又乜又物
咁有氣力報復不如對準政權啦

連登咪係最大嘅分化 負面情緒 匿名就講乜都得嘅平台

你又Jm9呀陳生

佢戇鳩你都係戇鳩 咪咁撚小學雞 用live屌黎屌去 郁啲就話擺上連登公審 而家個運動已經輸撚緊 屌你老母仲咁撚戇鳩 你同佢一樣冇分別咋

諗下為左個運動好，齊上齊落，應該做乜、屌邊個先啱

為左運動，冇必要唔會立亂屌狗
為左運動，唔熟狀況唔好亂捉鬼
咁，為左運動，又有乜可能亂屌手足？

手足而家用條命教你地呢樣野，
你地好好記住

呢個留言就公道

日日都有post講勇武應該點應該點，放負退出又俾人話係鬼唔通個個走去死？
就算自殺呢件事係真，都唔應該將所有責任推喺條女身上，講到係佢直接導致死亡。

喺度講多次，咪撚咁戇鳩自殺
你哋自殺唔會有光環千祈唔好死

我好鐘意飲藍妹，去到邊都要飲乜乜乜

根本就係 一開始就 有付出 冇付出 就完 又分咁細 搞到標籤化

不完美 可改善
小朋友喳中四喳
你想佢幾叻？人誰無過 就算係真 佢自己都上咗一課
係咪要逼死佢？
咁我哋做嘢同共狗有咩分別？草菅人命

好在仲有人清醒
成班人無晒思考

中四大撚哂？而家講緊人命喎

到時連登仔會扮睇唔到㗎啦
推啲分化Post正戇鳩，推行動Post唔該

拉

冇人想知
用不推文啦屌晒你地

如果俾人屌幾屌就自殺真係幾搞笑

咁係咪要私了呢個中四小朋友
因為佢講嘢唔啱 令人唔開心 而 「疑似」死咗？

講還講 我唔想知

勇武會唔會高調認自己係勇武？九成係鬼or想出名

其實條女一路都有叫人一齊上前線，
勇武越來越少人，態度差係真既，
但今朝定尋晚無啦啦爆左同啲文宣嘈，
跟住文宣個邊就話有人自殺。

睇哂兩邊我只係覺得小朋友齊打交，
文宣覺得自己做哂所有野，但日日比人屌
個細路女覺得應該多啲人上前線同埋唔應該無張放大自己貢獻同用文宣AC叫春要人哄

如果你咁講 唔使起監獄
犯錯就「斃了他」
屌 如果咁樣嘅係香港未來 真係大家想？
cls

捉撚夠鬼未呀屌你老母

條女擺撚明想出名

咁文宣係咪就奉旨俾勇武屌？
兄弟爬山係口號黎咋？

真係
本身自己已經有情緒病，疑似俾人講兩句傷害到自尊心走去自殺，然後仲要起埋勇武小朋友嘅底話要私了

分化嗰個係邊個？咪再推呢啲無謂post

睇你點定義真勇武啦 講真前線好多人 亦都好多人做唔到你講既呢啲當然都有人做到
不過你講既係好岩

爆乜撚野？
叫佢咪撚預約被捕
真係知錯就做埋死左嘅手足個份
Cls

文宣貼野一撚樣比人拉點會無風險 一樣比人劏肚
係無咁直接對狗姐 講下都唔得

原來而家做勇武要考牌

依家係街咩on鳩鳩，依家搞到死左人唔屌得？佢咁撚高調自稱勇武都唔係想人地唔知啦。

乜撚嘢叫奉旨俾人屌，人哋小朋友有晒理由指出佢覺得不妥當嘅嘢，然後有人疑似頂唔順咋喎
即係屌勇武就叫不完美可改善，話文宣就叫分化？

你同中共冇分別

所以其實真係冇所謂「勇武係點既性格」 大佬咁多人
係連登既大家講到勇武全部得一個個性咁姐

係連登捉鬼有用？
比你捉到會點？

佢真係上左一課嘅相信大家都冇咁嬲，可惜嘅係佢唔知錯

你唔俾佢只係冇咩危機意識嘅勇武？仲要捉鬼
到時佢就唔係自殺㗎啦，係俾你班契弟捉鬼捉到被自殺

@lwkeoi_ 都係佢嚟

我當佢係真係勇武，真係好撚想出名好未，咁捉鬼怕分化，依家佢屌鳩文宣都係分化啦。點解要突顯係勇武，付出多啲，本身態度已經有問題。就算自己好辛苦，周圍講自己做過啲咩除左增加危險，同打擊士氣根本沒幫助。

點撚樣講 害撚到人自殺 佢點都輸一章架啦

同佢講佢搞到人自殺 仲要叫人FC咗先 真係屌佢老母閪

BTW 佢自爆後大把人CAP圖BACKUP備用

然後高調係IG認自己係勇武？ 你認真？佢真係手足個態度同埋行為都好值得商確。

睇得戲多？打曬飛機
你講既唔係勇武 而係 聖人

疑似自殺咋喂

唔清楚 我剩係由條女開直播先開始追故

wtf?!

上面班人，請問你地係咪唔識用起底功能

咁你心目中勇武係點撚樣啊？係咪唔俾人真係蠢呀？無啦啦捉鬼戇撚鳩

be humble

「全港精神健康調查顯示近15%年青人有重度抑鬱」

手足成熟D，唔好再互屌啦，收下把口，正面D。
精神健康差，唔係講笑㗎

你都知冇幫助
咁可以一人少句未

分化po 拉

根本就係成班小學雞屌黎屌去 都係垃圾屌贏咗又點？好撚威啊 乜鳩都話放上連登 就係連登太多呢啲垃圾post 個運動先搞撚到咁 條女開live係戇鳩 啲人又㩒入去live同佢互屌笑撚死

女排甲一 大球隊黎

我係話真係都唔應該咁高調係社交平臺呢啲場合講，係都唔應該亂屌文宣。單純覺得佢態度同行為有問題。真更加唔應該做啦

文宣勇武根本無分高下貴賤 咁都好屌 唉 食屎大屌你老母

係到一人一句真係唔知有咩用

唔洗咩都放上網

佢唔係勇武
只係一隻臭閪

下 小小事就自殺...?

你不如叫啲人唔好再貼人地個樣同Ig出黎好過啦。

連登仔先係最撚獨裁

首先個小妹妹有冇批評錯？人哋有晒理據講點解覺得個文宣做得唔夠好。公開放負不嬲都俾人屌，連登自殺post 一樣多負評，一樣俾人拉，因為負面能量會傳播。

如你所講，係因為佢有情緒病所以先唔屌得，咁令佢自殺嘅最大原因，會唔會係佢嘅情緒病？

各位手足有病及早治療

屌你老母八婆

拉po拉屌，唔好分割啦，我冇野可以再輸，合力先成事

呢個8婆唔撚係手足嚟
邊有手足會批鬥自己人 搞到手足過身都仲咁撚柒串
擺到明係啲on9仔嚟 同啲酸民一鳩樣
手足就咁俾佢害撚死咗

中學生真係唔應該有lihkg ac

我地*

blame the victim

班中學生又戇鳩 條女講嘢又冇分寸 成班小學雞屌黎屌去咪搞到咁囉

佢有哂原因批評，對方唔接受話佢分化，
然後就爆自殺....
咁都叫Blame the victim..?

屌你自己開引戰post 情緒病睇唔開疑似自殺都搞咁大不過你知衰都冇用，呢度嘅連登仔會當係鬼咁捉咗你，然後起你底，話要私了你

咩叫文宣少一個都有人隨時頂上，勇武少一個就冇一個？
屌你老母
你估做文宣好撚柒易？你識AI？你識PS？你識出幅300dpi嘅圖可以印出黎清晰啲？你識畫畫？你識排版？你文筆好？你識過濾資訊然後用精簡嘅文字達到傳播訊息嘅目的？你可以理清活動時間線，收集準確消息去做出一張清楚易明嘅文宣？
麻煩尊重

屌你本末倒置
就係因為好多人有道德潔癖
放下負都唔得
搞到任何手足有情緒病有咩咁出奇

又捉鬼

呢點我都認同，高質文宣真係好難得，不過我建議你睇吓中四小朋友批評嗰個ac嘅質素，再諗下洗唔洗你以上講嘅技能

賈炳達道預計再有龍心爬樹畫面出現！！！

佢害死咗手足
已經冇資格再自稱係手足
害死咗人 然後一句佢係手足唔好內哄就冇事？
呢種人少佢一個反而仲好 點知會唔會有第2第3個手足俾佢批鬥死？

咁佢批評既野有冇錯先

拉
無聊
完全因為俾一個人係網上屌到自殺？
有人死咗就要揾罪人去平衡心理？

Sorry
手足會死，我哋所有人都有責任

大家冇諗過所有為運氣而自殺嘅
都係大家有部份責任嘅共業嚟架

RIP文宣手足

至於條女，
過幾日有行動
叫佢上前線啦

agger
真勇武點會走去批鬥自己人
仲要害撚死手足

你啱

屌，人哋有晒理據，俾晒原因講佢有乜不足，佢自己情緒病接受唔到走去疑似自殺。
咁可以講咩？
只可以講句請大家注重精神健康囉

有冇人可以講下佢個live講左d咩
離哂譜害死手足仲敢扮自己友

推呢個
心聲

有改善可以提出，但希望唔好抺殺文宣巴絲嘅努力係一文不值，咁樣會一竹篙打沉一船人，希望大家可以係各自擅長嘅領域努力，互相尊重

大家唔好再推，專汪運動啦

咁而家放上黎批鬥個女仔係咪又想死多個

就係有人提出左改善嘅地方，但又有人接受唔到，所以先有呢件事

好多手足年紀都細
但唔會好似佢咁

唔完美 可改善呢句嘢比人濫用到錯哂
害死自己人仲話可改善 好笑

你覺得佢講嘅嘢冇問題？
文宣手足已經好好態度咁解釋過
係佢死都要走去批鬥人
出咗事仲咁撚柒串
批評係可以 但佢係批鬥緊文宣手足囉

點證實咗個手足走咗

明泰個Ig有講（story）

係撚，文宣尋晚一開波就吹雞屌柒佢啦
仲有，佢得一個細路女何德何能「批鬥」一班人啊，咪撚玩啦

「正視聽」無論你係呢個運動做邊一個位 請你入黎睇一睇

係冇證實到嘅，因為個page話自己人死咗仲要證實？

RIP
Btw依家仲有人大大聲叫自己勇武？

搏出位掛

自稱勇武

有咩事搵身邊人傾傾呀！

呢條友一時話自己係勇武一時又話自己冇出過去
冇做過嘢仲喺度呀吱呀咗
冇人屌佢先出奇啦
十幾歲人仲細乜路女個腦未生好就番入老母個閪 咪撚出嚟害死人
呢種人唔撚係手足

你呢啲捉鬼撚真係多鳩餘
你呢啲傻鳩最應該跳樓自殺

曲定直都未識分就收皮啦，
定要周街開咪講我打左幾多隻狗，我係勇武咁啊

做人又唔好咁直接，到時佢真係情緒病跳樓，你又會俾人捉鬼㗎啦

仲有佢建議全民勇武，個文宣即刻問鳩佢有冇出去，呢句野可以公開問？
又要資格論？

先唔講邊個岩邊個錯 起人底放上黎個d做乜鳩

RIP

好可惜有位手足因為咁樣既自己人輕生

點解死既唔係對家？

點解要搞自己人?

樓主置頂啦

Cls

佢咪喺度周街話自己係勇武囉
你中意咪繼續當佢係手足囉
呢條友害死咗個手足 冇可能就咁放過佢

邊個係明泰？

屌你！搞文宣手足？？？
屌你咁把炮自己整文宣或者踩入狗屋屌狗啦
死八婆！填命呀仆街！

條p牌仔最多咪block下我 9up幾句
我又唔會痛

講真連登日日都有互屌Post啦
我都有比人屌過
如果真係咁少事自殺其實個版主應該係有情緒病
悲劇冇人想發生 所以大家對同路人嘅態度客氣啲

咁你想點啊，先唔係佢係唔係「害死」個手足啦，
你唔放過佢係咪又想「害死」個細路女啊？
中四都唔係細路女，連登仔個個出世識伏爾泰？

依家連登連話下人地態度唔啱都唔得架，算數啦，自己做自己野，唔好推埋呢啲PO，自然沉

叫撚左唔好推，拉返

咁佢死咗係咪你填命？

條八婆心態的確仆街
但其實又無大台
呢條八婆係nothing , who fucking cares?
點解要在意佢講的野？

我唔係blame the victim
但文宣手足 唔需要在意呢條殺講的野囉
佢算老幾

呢次單野小朋友齊打交，
有人死根本冇人想。
個細路態度閪係事實，班文宣唔接受人意見又係事實，
都唔明連登仔咩心態
因為佢自殺，個細路女就錯鳩哂？
咁頭先上面班連登仔鬧鳩個細路女，
個細路女今晚自殺，上面班連登仔係咪填命？

乜都唔講 當正人人都知咩事咁

屌哂你地班起底撚老母呀
陣間逼死多一個女仔 係咪你地填命呀
咩起底咩狗屋個d自己諗清楚做緊d咩

以下評論與事件無關：

香港人真係女提高下抗壓能力
成日都聽到有人自殺

試着不要高估人類智慧

rip... 唉..

情緒病不可忽視
好多明星都係比人話到頂唔順自殺

無限Loop

公道講句
條女態度係好撚差
但文宣手足本身有情緒病
條女屌佢放負搞到佢自殺只係導火線
無理由將個手足既死完全入曬條女架喎

同埋
兄弟爬山
不分和勇
不完美 可接受 需改善
唔係口號

條女係屌佢要改善文宣內容
令手足自殺
佢係有問題
但完全入曬條女數？ 無野呀？

所以話be humble真係好重要 唔評論佢講嘅嘢啱唔啱 一句說話串串貢咁躂落嚟同埋好聲好氣咁講結果已經好唔同

同你講個細路講野冇錯，你就拉去講自殺，
同你講自殺，你就話人無限loop
咁你想點撚樣啊

無睇中間，唔好再推PO，個PO有相有資料。

所以我先講係共業

當我冷血啦，
好快就到條女｢俾人屌到自殺｣，
樓主準備好點道歉同自殺方法未？

我當到條女真係死，都唔係樓主一個人嘅責任。

我唔係要幫條女，而係已經死咗一個手足。大家重唔冷靜落嚟，用吓智慧去解決整件事，反而不斷將個負面影響放大。感情上係激動，係覺得有人做錯先會咁，但請冷血少少先，用理智去諗清楚整件事個責任係點嚟又係點分配。

我哋連手足嘅遺書都未見過，
有人知佢100%俾一個中學生屌到自殺？

我當條女係導火線，咁個手足嘅負面情緒點累積落嚟，因為今次俾個女仔批評佢，就由正常狀態變到有自殺傾向？自殺唔係咁簡單架。

唔好再講手足俾人屌兩句就自殺，
咁先最撚辱沒已死宣示嘅文宣手足。

拜托，唔該。

Ching你係咪搞錯咗啲咩
我係講緊而家批鬥返個女仔係無限loop緊喎

真

整廢紙就唔使被捕，唔使死？梓樂係哨，彥霖係文宣，結果點？

部份傻閪真係當勇武大撚晒架

啊sor，冇睇User name

on9，咁講殺人黑警都手足啦

老實講連登仔留言又有幾多個好態度，個𡃁妹蠢在用自己真身同人討論，又唔知人哋係情緒病玻璃心咪搞到咁囉。如果個手足冇死到，相信輿論會一面倒，因為我都幾認同個𡃁妹批評嘅嘢

但捉鬼就肯定唔啱

佢係做錯事 害死左個手足，呢個係大錯黎，佢亦需要做好心理準備比人屌到仆街。因為大家都已經好嬲。

但我都會依然當佢係手足，正因為有手足做錯，我地要做既係糾正佢既Concept 教返好佢

希望大家大大力屌完佢一輪 就提醒返佢

否則我地同佢所做既錯事一樣

Rip

屌！？

推

推推推
出黎道歉啦八婆

[/member]

咪就係, 上場black block, 走佬換衫, check cam, 做咁撚多野就係為咗掩飾自己嘅身份, 邊有可能周圍同人講

有時最多咪同信得過嘅朋友講下

兩邊都太神經質
條女覺得文宣個post講到自己係最慘 唔理勇武
版主覺得文宣都好辛苦 放負點解唔得

兩邊態度好少少已經冇事

咁輸民意.jpg條左膠都手足啦
-0-0起碼叫喺現場出現
又冇害死手足

根本係條女唔好彩
睇返佢本身既文宣
的確內容有問題太負面
條女態度唔好 但屌佢既位係有point
但文宣個人接受唔到批評
就覺得條女扮勇武當和理非文宣condom
自己又情緒問題諗埋一邊
最後自殺
成件事無人想
係條女唔好彩 無諗過會屌著個有情緒問題既人

冷靜啦，自我崩潰要放到幾大先開心

自推

老實講, 前線手足最多咪屌下人pepe頭, 捉鬼之類

未撚見過真手足屌文宣

唔好人格謀殺啦

佢本身係講個文宣啲Po太負面，有做得唔好既地方

點解講咗咁多版都仲有人推post
樓主置頂留言啦

你咪就係無自知之明自大嗰個囉 係學校唔鐘意人又唔敢屌鳩佢 要係網上人格謀殺人
小朋友返學嘈ok?

拜托睇睇，停止內戰

做得唔好咪屌囉勇武唔係大哂 同樣文宣和理非都唔係大哂
咪亂用不分化

攬炒啦cap咗條女自爆張相
逼到條女自殺咪再開新Post講自稱和理非屌手足囉到時再Loop過你逼到人自殺你罪大惡極

有無人識佢？唔識Be humble? 好撚臭串喎

其實文宣都係冒着被捕，或者俾藍屍狗打甚至拎刀砍既風險去做架。

有咩關係？
你咁計
陳同學都係讀唔成書啦
同佢係咪手足有咩關係？

哦，咁關呢件事咩事

其實而家個個一窩鋒走去屌佢嘅目的係咩？
想佢以死謝罪？咁佢死咗又係咪可以彌補返
Anyway我當然唔希望個文宣手足真係自殺死咗
但都希望佢唔好扮自殺黎想引啲人屌返個女仔轉頭
同埋我想問有冇source

Push

可以話俾你知好多前線背景都唔係特別好，手足只係呢個社會上面嘅普通人，陳彥霖都唔係品學兼優，唔明你留呢個言有啲乜嘢作用，或者同本身呢件事有咩關係。

sorry見過一次only 小朋友嘢都未知齊就咁講都幾有自信下

多相 補充
佢自稱“六個月概港豬”
佢自己吾做野 亂屌
當手足係condom用完即棄
“勇武吾使俾人鬧好啲wor不如做勇武?”
口講尊重勇武 然後屌文宣 破壞“和理不分”

宜家手足死左，comment開始屌人，佢開直播鬼哭老鼠，冇任何道歉用意，甚至開po要求“死亡證明”。

見過一次你就可以下定論佢係咩人？

屌冇呀，邊有人夠膽問證據呀，你係咪想俾人屌冇血性呀？冇人知係咪真係死咗呀

事實張文宣係有問題 條女講既冇錯 係態度需要改善

露哂樣未俾人搭算幾勇

好囉

我都知唔啱要屌, 但佢直頭話文宣死咗隨時都可以有人頂上, 真手足點會講得出咁冷血嘅說話

做得唔好屌唔係問題
但佢話「文宣無一個可以好快頂上，勇武無左就無。」
文宣就唔係人？就可以犧牲？呢句好唔尊重。

真係有啲難聽，雖然係事實

文宣吹雞叫幾個page公審人
扣帽子話人分化撚

有勇氣死 冇勇氣生存

難聽，但事實

其實睇文宣個ig 就唔似有死人嘅

我諗佢意思係文宣冇人做 都有人頂上做 唔係有心咒人死既

又講埋啲濕鳩野

你班Admin玩少兩次公審咪唔洗搞咁多嘢囉
冇人死就公審話人屌你
有人死又公審人整死你
依家仲愈審愈大

極端勇武 可能全世界跟佢果套會成功
不過佢無考慮現實 現實只可以揀大部份人接受既方案

don't make stupid people famous

啲Admin仲話人哋公審佢，人哋明明係自己instagram 圍爐，真正公審嗰個係邊個

仲要捉鬼重點係捉鬼

好可惜
依7個月好多人心理質素到臨界點
政府就一味無視

識條八婆
有冇人要學校
中文名 同埋 咩班

講者無心, 聽者有意

要你老母咩

冇

見過一次都可以即刻留低一個差嘅first impassion 咁佢都好勁下 如果佢係你個frd 就唔該同佢講單有熱誠做嘢係唔得 叫佢學下聽其他人講野 唔好下下第一句就話屌

推呢個 清楚好多

佢好似自爆咗

屌 引埋啲捉鬼起底撚

樓主肯置頂未

理想係咁 但現實係有矛盾
例如遊行期間裝修 點樣各有各做

我識佢老鼠咩，我講緊你地乜野實據都講唔出就人格謀殺啊
而家啲中學生係咁撚樣架咩？我識個堆唔係架喎

事實係page批鬥人在先

sor 我錯
頭先真係太衝動
自己打咗啲乜都唔知

所以先導致呢個結果 輕生
本身可以傾得好 咪個八婆語氣勁撚差屌埋人返去 精神臨近極點最後奔潰選擇自殺

你老豆有錢買你老母街鐘
冇錢買個膠笠套住佢碌撚
所以咪生咗你出嚟

我捻佢今次跌得咁甘以後應該都會學精識得謹言慎行㗎啦 依家唯一可以做嘅為死者祈禱 唔好再struggle係啲永遠唔會有好結果嘅局度啦 再嘈落去對任何人都冇益處但願條女真係知衰啦

講緊嘅當然唔係同時同一地點做由文宣去到行動係一個過程，冇其中一樣都唔成事。
不過勇武少人過文宣，風險大過文宣係事實。

仲有好多係小朋友
屋企人又可能唔理解
仆街政府完全當睇唔到
甚至可能覺得開心

拜托

唉

佢今日有直播 冇任何道歉概意思
仲繼續屌人 吾承認錯誤

語氣差就無視人地講既野有冇道理，
有問題既係邊個？

勇武點會話自己係勇武

係咪講事實都好 語氣係好緊要 想手足好同撩交嗌只係一線之差

得罪都要講，因為我想講好耐，和理非手足成日都比人睇輕，小部分人捉鬼就比全部人屌足一個星期，仲要搞到退場。平時文宣唔洗時間整、貼連儂牆遊行集會唔辛苦？點解冇人尊重過和理非手足？係，勇武手足攞命搏好危險好辛苦，我亦都衷心地尊重佢地，但唔代表和理非手足就賤過地底泥。如果冇和理非冇民意，美國戰線冇人打，解放軍落咗嚟十世啦，以為咁就攬炒到？六四過後都只係經濟制裁，仲要過幾年就當冇事，個時外國仲要未有咁奶共。如果冇國際戰線分分鐘制裁一兩年就當件事過咗去。

啲偽勇武同鍵盤戰士我屌晒你地老母，日撚日分化自己人就叻。和理非同勇武都缺一不可，咁多心情互屌不如諗多啲有咩行動可以做啦

置頂

鬼知你識唔識佢 關我咩事 想要乜實據 有錯咪認咯 認完知錯咪改

首先，吾咗你老母先。

其次，冇人話佢態度好 但值唔值得因為態度唔好就話人疑似害死人，再公審起底捉鬼私了呢？呢個就係大家討論緊嘅嘢

和勇不分都未撚識
呢啲仆街先應該要死

咁你又推非行動post，又唔撚拉！
仲叫人諗咩行動

神化勇武踩和理
過左半年仲係咁其實點睇都唔似手足喎

佢根本唔撚認為自己有錯

佢比人既first impassion 差，點樣害死個文宣啊？
講左咁耐，你地都唔明佢講野係正確，只係態度差呢個問題

你又知人地冇擋子彈？

喺呢場運動大家都喺無名之輩默默做自己做到既角色，往往有d撚屌係到judge，咁撚辛苦做到叫哂春你咪咪撚做勇武，我屌你老母

連登仔鬼理咩
見有人死就歸晒邊

First impression好撚重要架
第一句話 屌你老母做得好撚差啊吾使撚做喇
你都好難理鳩佢喇 重點又吾講又點撚改
放埋佢死亡通知po
“以為可以溫到人訴苦 點知俾人攻擊得咁多”
搞到咩野心情大家都見到喇

我唔覺得個女仔錯，係admin恰人在先，個女仔明明係想講勇武買少見少，文宣冇咗可以搵第二個替，勇武唔得，唔明有咩問題。

係咪真係死咗都唔知

從佢言行舉止睇唔出

所以點解要屌鳩醒佢
手足吾撚係condom 吾好俾個八婆走
害死人遲早有報應

佢第一句幾時屌人老母？
同埋你會因為態度而無視人地講野既內容係你問題，
我不嬲都係睇人講野有冇道理，
難聽講句，我講野岩使撚理你咩感受

做勇武真係好難
又唔可以叫春，又唔可以judge人，但又要俾人judge，真係退出，又俾人話係鬼，因為真勇武唔會退出

擋子彈點由個樣睇得出？

事實還事實, 條撚樣嘅態度係點又係另一回事
平時同手足吹水最多咪話和理非比人拉好過自己比人拉, 最多坐48, 但心入面都唔會想有和理非比人拉
條仆街直頭文宣死咗就wfc咁

佢都講到咁我都唔知可以講咩好 我都唔鍾意佢啲19態度 但係只係覺得再糾纏係條女身上真係冇意思 由得佢自生自滅啦

Sorry我想問邊到有source 因為我搵唔到新聞

哦，即係講事實都唔使理，
總之態度差就仆街死係咪？
咁直線同FA同我死8成先

好可惜
有個唔顧身體做文宣既手足
比你個抄po狗抄完post
連一句道歉都收唔撚到

識佢囉

即使冇死至少搞走一個文宣lor
每個手足都應該珍惜

因為勇武少文宣多，勇武供應少所以價值更高，呢啲事實冇人鍾意聽。

係 態度好重要
但我希望個文宣唔係用扮自殺黎引人屌返個女仔
當然我更加唔想手足真係自殺啦

巴打其實你係點樣同佢哋溝通見到佢呢句都知係戇鳩仔，言行舉止睇唔出佢擋子彈笑咗

條臭閪又話幾時講過自己勇武

佢的確有嘢做得唔啱
不過樓豬係咪可以一句冇得fc就屈人地殺咗人？

有咩講清講楚，攤出嚟講先有用，我身邊好多人（和/勇都有）一早就覺得連登成日互相屌，睇到自己好灰心，係因為五大訴求呢啖氣呑唔落先繼續出。大家呢幾個月嚟心理壓力真係好大，而大家都好重要，唔好成日互屌啦

同埋我p牌推拉唔到

以前返工做manager ，慣左同啲自我中心既小朋友溝通，
冇一個細路一出世乜都識

你睇清楚我覆緊你邊句啦 一直都講緊佢態度差依個問題 認真講句佢講野真係好串好衝動 唔洗下下都屌左人先 文宣嘅付出都好大

事故acc:

發生咩事:

事故po:

從佢個樣我都睇唔出佢係咁嘅人

咁佢講野既內容正確與否啊屌你老母仲兜

欣賞勇武
做勇武好難呢個亦都係事實
要有覺悟 唔係都係做返和非比較好
一樣好難聽 但係亦都係事實

中學生思想唔夠成熟...啲態度同語氣難怪咁差..

有啲人咪撚就係心太軟又或者本身情緒有問題lor
咪就係點解佢地會做文宣或者和理非作為後援
又吾好講“受吾住咪吾好做咯”
佢真係想出一份力架嘛

有冇新聞source
我有睇佢個事故post
可能你覺得我咁講好冷血
但呢啲自己作出黎都得

佢直接迫死咗個人喎, 唔撚使還？
仲有我講嘅態度唔係態度差講粗口無禮貌嗰啲喎, 講緊佢覺得手足死咗都無所謂喎, 前線同fa會咁諗?

係囉可，好多國際戰線手足被抄post狗嘅你搞到生理+心理質素去到臨界點，你又無視嘅？

拉

有講錯？

好想知你呢d到底咩思想離 點解要一直覺得自己係勇武就高人一等 固然比人拉左既前線既係有好大犧牲 會有壓力 但唔等於可以剝削其他人既功勞 我地係抗爭者 唔係真係咩香城online分咩職業分咩level 我地追求既係共同既目標而不論任何手段同方式 我地追求緊自由 我地既目標係想每個人都有自由意志 用咩手段抗爭係個人既選擇 你見唔到/冇犧牲唔代表個個人冇付出 唔係每個人都行到前線 你咁樣下下批斗和理非 再抬高前線手足有咩意思 自己選擇左咩手段方式抗爭就做好自己認為既職擇就可以 唔係一定要犧牲左先叫抗爭者 發揮每個人既功能先叫民主自由社會 好想問你知唔知咩係抗爭咩係社會運動 定只係想係場運動到搵身分認同 去滿足自己既心態

冇
但呢句「態度唔好」。

佢開哂Post道哂歉，講明會做埋佢個份，
會反省，點樣覺得手足死左都無所謂？

個ig小編真係離開左？？？
？？？？？？？
我琴日仲見佢出post

其實所謂嘅比人judge，係網絡世界，對方係咩人你都唔知，明知而家網上大把風向撚，無論鬧人者同話要放棄嘅，兩邊都會有人吹風，又何必太上心有人講過啲咩
大半年啦，記住初衷，盡力做好自己可以做嘅野好過啦

我都想知 但我搵唔到新聞source

頂點撚人哋情緒感受唔使理 父母講嘢夠啱啦 日日第一句就屌你前後 之後再各種屌鳩你 你估個細路頂唔頂得順 就算佢哋嘅話再有道理 對人嘅心靈帶黎不可磨滅創傷 屌成場運動都有唔同人講野都有pt 但係下下就屌晒全部人先之後再嚟突出自己個pt 好似其他人嘅意見全部都係bullshit 咁樣人哋淨係會覺得你係自我中心 人相處本來就應該係互相尊重 你咁樣搞到成個獨裁政府咁 仲有偈傾咩

Block咗佢 之前講過啲嘢 冇mark到咩事
應該都係五毛

daniel叔： 抄文宣嘅事，又點可以叫抄？我加咗圖改少少，你唔鍾意就唔好RT.

樓主點樣知佢輕生

重點係fc唔到係咪真係有人自殺
新聞又冇 乜鳩都冇
ig一個黑底白字post就足夠fc？
得樓豬喺度鳩up 連登仔再帶風向

我認我係後者，揾到榮譽感
但而家就好似將領打杖，文官出黎領功咁
和勇不分只係和理非既籍口用黎痴住前線領功勞

一堆page 嘅admin 公審時講嘅 好似係

我明 呢次事故其實重點係
因為好多人鬧文宣 甚至鬧埋佢
開左呢個po “to 鬧文宣概人”

然後po左個“文宣的心酸”

話有人真係同佢講 “冇撚用架，懶吾好做喇”
本身入面係 多安慰
但係入面個“八婆”就係度諷刺
搞到佢心情開始吾穩定
最後個po都有話
“以為可以溫到人訴苦 點知俾人攻擊得更多”
一定有其他人鬧緊佢 但係個八婆係最撚明顯概一個 佢宜家真係消失左 其中一個就係個八婆 所以點解要屌佢

agger

想知樓主其實係咪就係啲page admin
審完人推完Post就拍拍籮友走人

拉

拜托

屌你老母我係睇唔關佢講嘅嘢 我係唔認同又屌文宣

block 我既人只係唔敢面對自己既懦夫行為，好嬲然就第二日繼續 twitter 抗爭

睇嚟你冇睇到佢今日個直播

我識呢條八婆啦
不過同佢唔熟
成個低B仔小學雞咁

拉

拜托大家

係咪要個細路女篤埋自己灰先得？

佢屌到人死撚左
有冇當死左果位手足係手足

佢而家害死左一個手足 上面啲人仲攬佢係做乜事依啲唔識反省唔識懺悔嘅人 佢之後只會累死更多人

屌到人死咗打完呢句有冇笑

建議你追吓post

咁你就去伊朗打仗啦

前線最過細見過得11 12歲, 但我哋多數會叫佢返後面

未比中共搞散我地我地就搞散咗自己

收皮啦篤灰撚

自殺最好係咁簡單
手足有本身有情緒病 可以怪邊個?係咪個細路女要負全責?

同埋，
即使佢吾係死，至少又激走左一個手足。
要記得已經有幾多次手足或者團隊因為事情發生 選擇解散，離開
麻煩唔該吾撚好再俾“解散，離開”再次發生
冇人想俾自己人衝突反而搞到自己離開

點撚樣鼓勵係咪要「我地要回顧下今次嘅錯誤 吸收教訓下次就唔好再亂鬧人害到人自殺喇 知唔知？大家繼續加油 撐到煲底」咁樣？而家佢搞到人死左啊 咁都唔屌得？

樓主班Admin開咁多Post都係想人公審佢篤佢灰姐

香港已經打緊啦，不過太部分人都仲唔肯承認姐

你咁諗咪幼稚囉
有人願意為咗榮譽感幫香港人擋子彈，高興都嚟唔切啦，我都好想全香港嘅人會為咗榮譽感行出嚟做勇武呀

拉
應該有黑警帶風向，上面已經有人玩和理互屌

咁我覺得樓主似鬼多啲

建議你睇番佢ig 我唔覺得係冇反省冇懺悔喎
手足死咗 佢返唔到嚟呀 但係因為呢件事停滯不前先至係對死去嘅手足最大嘅不尊重 同事呢件事都警醒咗我哋be humble

講到佢好似真係擋過子彈咁
唔駛佢再自爆喇，如果真係有悔意就麻煩條女用行動去證明自己

咁都要有聰明人玩公審嘅

我只見到“如果真係死左，需要死亡證明”lor
直播更本冇道歉過 仲comment吊人 好好笑wor

事實係咁,有啲勇武friend低調到佢斷咗隻手我先知佢係勇武

坦白講，好多人都係運動到揾到榮譽感，人生意義，如果失敗真係應該好多人會自殺...

見佢ig話會頂替手足開始去做文宣 我諗係一個好開始

拜托，停戰

開完Post推咗幾版
中間突然一兩句叫人唔好推
到依家人都唔見
叫佢pin msg又冇影
心照啦

佢就算唔洗負全責
最少都要負部分責任

但係冇人會忘記 個八婆係一個“殺人犯”
希望新手足吾會受港豬欺凌

依家都俾人起曬底啦
可能過兩日就被自殺
仲點用行動證明自己？

睇左樓主果堆圖真係覺得佢講野有問題
先唔論全民勇武啦
話完勇武不能少又話文宣無一個可以好快頂上
明明就應該要和勇一個都不能少
跟住又話自己訓左半年+唔打算出去仲要加個笑臉符號
仲記得佢講過全民勇武架可？而家話唔打算出係咩料

不過又唔需要屌到佢自爆/自殺嘅
起佢底就明顯真係過份左

佢最後個po有講
“受到更多概攻擊”
一定吾單指佢一個
個八婆一定要付上部分責任但係個八婆係冇道歉意思

見唔撚到?文字道歉係唔係道歉?你咁樣同叻哥有咩分別?
低級分化

唉個細路真係傻豬
抵唔住頸自爆道歉，我理撚得佢自唔自爆，最緊要會參與嚟緊嘅行動。

不過都要多得推post嘅大家，令到多一個人/一team人被mark實 大仇得報好開心呀

宜家就係 只希望佢道歉 並附上責任
但佢今日comment吊返人 直播冇道歉意思

個個都話佢殺人犯 有冇證據先？
人地ig一個黑底白字post就當係fc咗？
兒登仔理性少少好冇

話自己瞓咗半年擺撚到明曲線啦，咪玩我啦師兄

你分化完未?都話手足本身有情緒病,個細路女冇需要負全責喎

我係唔覺得應該要為榮譽感而出 咁樣有啲似玩緊英雄主義 嗰個爭住出位 等到時贏左再慢慢攞翻榮譽感都未遲

你班Admin冇責任？
一言不合就吹大雞批鬥人
依家唔好彩批死自己友就將責任推晒落人到
如果仲開埋post博人幫你起底繼續批鬥

唔好扼殺任何人嘅努力好嗎
每個人嘅角色同能力都唔同
唔好用同一個標準去睇全部人
唔好因為自己做過啲咩而去睇人地唔起
冇必要去踩低人嚟抬高自己
每位手足都有佢嘅價值！
最後
光復香港 時代革命🇭🇰

咁你想佢點?佢道咗歉,亦都講咗會開始代替手續做文宣
咁樣算唔算負番責任?
定係多一個手足俾人起咗底,拉上大陸,你先開心?

你係咁講佢冇道歉意思做乜撚嘢?你分撚完化未?
你以為我真係屌你?我係提醒呢度啲人block撚咗你咋
呢度五毫子,希望你洗得開心

其實大家有冇諗過
依家乜柒證據都冇 冇得fc係咪真係有人死
萬一冇人死呢？
個中四女仔咪無辜俾人篤灰？
到最後變左連登仔害死佢

希望大家可以理性少少

係囉咁多人睇唔明嘅咩

點樣證明真係有人死？
佢態度的確唔好 不過洗唔洗開口埋口都話人地殺人犯？

我淨係知道勇武好少，真係就嚟頂唔住，再少啲人乜行動都做唔到。何況又唔係肚入面條蟲，我哋無辦法控制任何人出嚟嘅動機，唔明享受榮譽感有咩問題。或者條友係有少少偏激，但勇武人數少風險大價值較高係事實，冇見過一場仗係50個軍師後勤1個前線(都冇) 無意剝削其他人嘅功勞，但有啲人功勞特別大。

佢可唔可以用佢嘅佢嘅能力去屌到狗官自己解決自己

大佬, 佢早幾個鐘已經知道個手足死咗, 之後特登為咗咁而開直播, 直播嗰時個態度真係閪到仆街, 仲話好好笑, 有人屌鳩佢都好正常啫, 又唔好一嚟就話人分化

仲有佢個文字道歉係ig比人轟炸完先出, 短短幾個鐘態度180度大轉變, 有幾真心真係自己諗

順便一提，識同佢中學嘅人，條八婆要所有學生整個list出黎，個list要寫自己發過咩夢，如果場夢吾夠勇就屌同打佢

江青

而家學生打左用普通話拼音
機會打做集會
普通話拼音都係ji

肯定係手足?

有情緒病，你重要踩多腳?
兄弟爬山，下一句係踢你落山?

on9「自稱勇武」八婆屌文宣手足，文宣手足壓力大輕生

#551 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

紅衛兵

個細路點知咁唔好彩屌中個情緒病先？
重點係佢嘅批評係有道理喎，係條友本身有情緒病唔受人屌先疑似自殺。如果真係要講一樣做得唔好嘅地方就係唔夠禮貌，但我唔認為冇禮貌就要捉鬼公審起底同私了囉。

黑底白字story
咁就叫證據？
你講乜鳩都得啦

一早都話和理非同勇武應該要分開做
成日話咩不分不分，我也是笑笑的話
和理非做咩都係玩膠，行無用，全部人立即勇武就會贏，和理非淆先輸
跟本唔應該在意班匹夫講既野
大家做自己覺得有用既野貢獻到運動就得

咁你要唔信都無辦法
明泰係呢場運動幫咗好多
你睇佢fb就知

貼牆當然啦 落手整嗰啲都要好多心力時間 講嘅係心 如果大家成日執著比較邊個付出多少 然後去批判其他人 場運動唔會行到落去

和勇不分共青圖召喚

追得唔夠貼sor
但一嚟就話人哋冇心道歉

其實互屌都冇用，我哋只係可以為佢哋行埋落去，

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

佢只係得知咗呢個消息

一句你要唔信都冇辦法就可以屈鳩人地

先唔好講係咪勇武定係買文宣
事實上的確有手足因為個個人既言論而死
乜唔係成日講兄弟爬山各有各做？
手足放負 點解唔鼓勵佢振作返仲要屌鳩佢

無禮貌無問題 但因為惡劣態度而搞到出人命就有問題 你覺得佢爬山方法唔啱可以提醒可以商量 而唔係一句車埋去踢個兄弟落山之後仲話自己無做錯

好撚多打手
咁閪既人都可以有人支持
除左話運動造就左好多狗公覺得條女重要過條命之外
都真係唔知有乜撚野好講

我識佢個人希望，佢以後會改。 係咁屌鳩佢都冇辦法唔通叫佢填命

佢咪就係提醒左囉，然後有人情緒病接受唔到咋嘛，提出有用意見變咗做踢兄弟落山？你有冇睇佢批評啲乜嘢？有理有據㗎。

你真係覺得疑似自殺嘅責任喺一個提出意見嘅人到？

條女個fd，仲勁，話死多個都冇所謂

我係5毛？你冇撚野啊？

個女仔本人承認咗個人真係死咗

抵撚死都講得出人哋情緒病喎 佢好想抗逆力低咩
cls

巴打你自爆咗

你話個icon？fb都有呢啲相，我喺嗰度拎

香港法治已經玩撚完
連登仔都吹捧有罪推定

其實佢句野係假膠
佢話半年訓左係假
我有識佢既人話佢一定唔係冇出過
佢有組織過學生活動同平日出得唔後
係佢唔識講嘢同EQ低先咁

問嗰個其實都有啲問題
因為前線唔會話自己出左

拜托，冷靜，條女已經自爆咗，要報仇自己攞刀去斬開佢十碌八碌，唔好拉埋和理非同勇武去講，條女唔代表全體勇武，同時文宣手足(RIP) 都唔代表全部和理非。

唔好再內訌！

講真，我好認真咁講，屌你老母文宣組班人先係背負最大責任，佢哋先係最能夠阻止手足自殺嘅人。點解當初手足已經有自殺傾向都唔好好幫佢，重要佢做Admin位面對困難面對壓力？

終於出事啦，就四圍講件事，揾個兇手出嚟平衡心理？自己就冇哂責任，自己就完全冇錯？老實講，我自己都覺得自己有責任，點解咁耐都收唔到港共皮，要大家一齊係香港受苦受難。

唔好以為唔係手執兇刀嘅人就唔係兇手。

佢個fd k_cty 都一樣係on撚鳩

淨係識係高地屌人
其實只係睇乜人唔順眼又以為自己付出好多
黑icon又屌 乜柒都屌

屌你唔好講出嚟啦佢已經自爆左
其實佢係冷氣軍師嚟嘅咋，mon po狗mark實佢冇意思㗎

老實講, 個手足有情緒病, 上網叫下春都係想人安慰佢, 點知會比條女係咁話, 位手足啲態度已經好弱勢, 但條女仲要針住佢, 佢迫死咗個手足係事實, 當然條女唔知佢有情緒病, 成件事都唔應該怪曬佢, 但佢一定有責任

重點係佢之後個死人態度真係好有問題, 直播話要有死亡證明先當佢真係死咗, 又屌人痴撚線, 仲話成件事好好笑, 一啲歉意都冇, 真係睇到我火都嚟埋

仲有佢真係上咗連登, ig比人轟炸之後先出post道歉, 我真係唔覺佢係真心, 你要屌我五毛都係咁話, 當然佢真心改過就最好啦, 我都好希望佢篇道歉文係真心

有出又點
我都睇得出佢講反話

係咪做勇武就有多d資格屌人？
企前d就可以唔尊重其他手足

我冇眼睇啦......

大局為重

大家想點就點，斬開佢哋十碌八碌消到氣就去斬啦，只要停止內訌，乜都得，反正冇人留意到真正嘅問題：就係好多手足都背負超過佢哋能承受嘅壓力，就快抗爭變苦行，要開鬥慘大會......

個抗爭會因為咁出現危機。

（借朋友戶口留言
我有證據證明佢偽黃偽勇武
佢只係藉呢場運動拎光環同自己打飛機
害死手足仲唔可以鬧？
重點係佢重出live覺得自己無錯

又話不分化，唉

大家咁話啦 都希望係真心嘅
條女啲態度差到咁只係我自己本身唔鍾意咁樣否定人

死五毛咪撚趁機出嚟搵食啦
分化分到你咁撚柒起下底就知你咩事啦

證據？

整理下晏少少呢個post po

冇辦法，可能要鬥死多幾個，大家先會覺悟，希望唔會搞到抗爭玩完就可以。

我都想知點證明偽勇武

得啦唔洗啦，我信你，唔好講咁多，係唔係斬佢哋十刀八刀就消氣？定係一定要攞佢命先解決到問題。唔好再講咁多，揾人講個解決辦法出嚟可以平息件事嘅。

可能唔係直接證據 但我諗勇武為咗呢場運動應該希望大家做好自己本份 最少唔搭黨鐵唔買藍資野？至少我覺得大家都係？

上面班撚屌覺得應該搵佢出黎一人一Q先消氣

坦白講，中學生有啲係冇得揀

兩個都無歉意
你反而對個害死真手足既人有仁慈之心？

你up乜鳩？屎忽生上腦？邊隻屎眼見到我屌你5毛啊

我唔會po佢個人身分唔會出樣但始終有d間接證據係可以比大家思考下究竟批評佢係咪分化緊，而且好明顯佢一d悔意都無，我希望解決方案至少係佢要同人地家人道歉

一句對唔住都改變唔到有手足因為你呢番嘅言論去自殺
條女固知然係仆街但佢身邊啲朋友我想講比佢更加仆街中嘅仆街

Sor,睇錯Username 以為你講我

護主狗？

跪靈堂一日啦

我上面同班撚樣講左好耐道理啦，
講道理就護主？一定要認同你地？
言論自由去左邊？

好多時勇武做咗啲on9嘢，都係文宣幫手補鑊咋，啲所謂勇武當自己係邊個呀

而且我都唔想以佢害死人既方法去害死多個人，等陣佢又話係咪想佢自殺死

個八婆既資料呢？
聽日全香港就知你乜水
屌鳩文宣?

都無唔比你講野有人想一人屌佢一鑊補數咩但係？

真係唔明對害死嘅定義，情緒病本身抗壓力已經低，同常人受壓能力都唔一樣，批評兩句就疑似輕生，呢件事都冇人想，都冇人知佢玻璃心，亦唔可以只歸咎於呢個細路。
態度唔好係事實，但唔至於搞到咁大，唔係仁慈，唔知做乜鳩

等陣佢又會話係咪大家想網上欺凌佢係咪想逼死多個手足

講左咁耐你地都解釋唔到佢態度差但講野冇錯，同埋主動公審人再屌人公審兩樣野啦，
講又講唔出你地想點，淨係屌屌屌為乜鳩？

勇武100%唔會社交app講咁多

咁你幾時死

Agger

你大獲，一陣佢真係死，你就係害死手足嘅人

殺自己人依照軍法要一命賠一命

文宣手足嘅天賦係喺創作方面，唔通諸葛亮會上前殺敵?呢場革命本來就係各自做各自嘅嘢去幫助發展，勇武都唔多人識做文宣啦?仲有，真勇武絕對唔會喺公開社交媒體上同人講自己係勇武，搏自殺?

條臭雞係明顯係想攞光環跟住又分化失敗，仲令一個手足死埋，如果係我我想...

由一開始個admin老老豆豆態度無問題 都係放緊負r人呻
條女唔認同咪算 又走去同admin嘈
佢講d野幾撚尊重人先？講者無心聽者有意
好啦 人地放負 佢仲要post story批鬥人

係 個admin本身抗壓能力都低 情緒都低落呢d都唔關條女事

咁個admin情緒差可能都關場運動事
作為手足你唔安慰仲走去聊admin嘈

條女係咁無心既
嘈完之後又洗唔洗出哂story批鬥人呀？

好似係班文宣admin吹雞公審佢先

cls 隨時補上?
當人係咩?

我講咗我想點喇不過可能你淨係睇佢地留言睇唔到我留言，我想要佢同人地屋企人道歉。
除咗佢態度差同宜家毫無悔意你覺得係無問題
咁我同你講 就算佢係真勇武，的確全民勇武係我地想和理非做到既野，但係咪等同於文宣同和理非就無用？和勇不割唔係淨係講緊和理非唔割勇武，都等同於勇武唔割和理非，手足係咪唔當和理非佢地都係手足？同埋一人可以有好多個身份，做文宣就唔可以做勇武？勇武都盡力做文宣你又知唔知？你話有情緒病本身有可能果位女仔就易自殺，但事實真係佢都係原因之一，害死咗手足點解可以覺得人地抵死，公審佢都係以其人之道還治其人之身。

其實勇武同守唔守黃色經濟圈冇必然關係，勇武只係心態，喺前線時既一種反應同態度

利申發夢有勇武日日食m記，話 有狗叫你地上你地就唔撚上，影人食m記你地就咁撚踴躍

屌 一個都不能少呀
文宣又好勇武又好咩人都好
兩邊屌黎屌去為乜

做哨都會好似梓樂咁
做文宣都會比人劏肚又斬肺
而家咩位置都會出事
個個都人命黎
唔係零件可替換

Blame the victim.

仲話唔洗搞到咁大
佢有少少內疚就唔會仲係到串串貢啦
你地如果係佢朋友既 唔係係咁講到唔關佢事咁
係應該叫佢認清錯誤道歉 再補償要補償既人

個撚個都唔想有情緒病架啦
咁係咪佢地因為一句話係去道係抵撚死啊

Blame the victim

講到好似情緒病就唔做得文宣咁 而家d人咁撚高要求 唔識尊重情緒病病人仲要話屌人既無錯 你無病日日比個三唔識七既人狙擊都煩啦
無禮貌唔應該公審起底 放負就應該比人日日屌？咩邏輯？每個人可以承受既壓力同痛苦都唔同 唔識尊重人仲要話「唔好彩」屌中個情緒病

好似係條女夜晚出story問人地個page jm9先

無錯勇武係心態，都真係有勇武逼不得已食m記
我話勇武希望大家做好本份都唔係等同於我好踴躍影人食藍店買藍資

講緊係 身為勇武都會希望自己做到咩就做咩
唔去到逼不得已都唔會做對呢場運動既野

有情緒病就要全世界安慰㗎啦？
平時連登大撚把人屌人 咁又要公審？

手足

*做對呢場運動唔好既野

我諗事主有追po喺呢度講一句 冇錯呀 手足死咗你唔係最多責任 但係都永遠記住你係導火線 希望你日後誠心誠意改撚咗啲咁閪嘅態度 一世都記撚住 有一個手足畀你間接害死咗 諗一諗自己點樣做可以幫到更加多 咁樣先係對死去嘅手足最大嘅尊重

Fucking agger

唔安慰都唔洗去聊交嘈掛

jm9

唔係既又 可能佢害死個女仔無心之失既
但當你知道有個人為咗你講既野而死
點都有返少少側隱之心掛？
我諗我地係黃都係因為我地有良知

屌都唔識條𡃁妹
如果條女因為你哋公審情緒有問題而輕生，你又需唔需要負責任？大佬自殺真係自己個人選擇，因為兩三句建議去死，邊個估到有人咁脆弱？就算唔係因為今次件事，俾人屌兩句就輕生嘅人只係差一個時機，條女只係唔好彩屌中個有情緒病嘅人。

唔好死者為大就即刻落判斷，如果個admin 冇死，你問心，批評佢文宣做得差呢個行為有乜問題？
呢件事係不幸，條女嘅人品有問題都好，都唔證明admin 嘅死可以歸咎於條女。

仲要條女道晒歉又話繼續喺前線，我想知仲要求啲乜？

冇話要原諒佢
我上面都有話佢串撚柒柒唔撚認錯
只不過係想大家唔好忽略呢件事嘅教訓

要你尊重其他人姐 幾時有話要安慰？

你班沙蘇中學雞到底知唔知自己錯咩 不知所謂
仲想幫你朋友洗白 戇撚鳩

人地放負關你撚事咩
你唔撚岩睇咪碌過就算囉
專登同人嘈 嘈完人地又放story 戇鳩鳩以為自己好型
好啦 人地真係因為你既言論死左啦
你地就怪返人地有情緒病先

不知者不罪
但你地自問到而家都係無愧疚
就真係好撚無恥囉

如果起底捉鬼原因係: 佢人品唔好，就應該收返害死人呢個用詞，因為佢係錯在態度性格唔夠好。

不如問下admin家人要乜？
有愧疚就唔係串柒柒啦 你睇live啦

平時兒登成鳩日人生攻擊都冇問題
事主比人屌幾句就自殺

其實條女一開頭唔道歉
佢覺得自己講嘅嘢冇問題 咁老實講佢論點係冇錯
只不過係態度可能差咗啲 但對方係咪一樣咁好呢 呢一點有待商榷

去到後尾有人話比佢聽個admin死咗
老實講冇證冇據
平時啲人都係你屌我我屌你
佢一個中學生點會知道件事發展成咁呢

個個都掛住嘈

咁樣亂講嘢
真係好令人難受嘅...

如果兒登真係屌到人死左
D人仲覺得無問題既 你咪知個d人幾咁涼薄啦

其實好多人屌佢都係因為條女直播嗰時嘅仆街態度, 但有啲跟得唔貼嘅人以為啲人屌佢係因為佢地覺得條女對個admin啲comment有問題, 之後啲留言就七國咁亂, 我都冇眼睇, 所以你不是一個人

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

當然有 條臭閪仲cap圖上story添
你提倡全民勇武係好 但人地文宣組放下負
圍爐傾下計都係釋放壓力一種
你條臭閪走去屌人地係咪特撚別威呀？
你嗰種死人態度仍然係冇撚改過
睇個live真係feel到有幾臭串

Push...

淨係講論點，佢話文宣隨時有人補上所以唔緊要呢d論點真係啱咩？？同埋佢d勇武理論全部都係大家勇武好普遍所認同既野，但佢對果位文宣手足既言論我真係唔認同，勇武真係唔係咁

屌，哩啲肯撚定係哩場運動前冇咩人生目標，唔知自己做緊乜既mk妹，場運動發生左就做少少野扮勇武，攞光環，然後將自己既人生全部聚焦係哩上面，搬下磚set下roadblock就話自己係前線勇武，然後係度周圍屌啲港豬和理非唔肯上去，跟著食個tg 跑兩野就話自己好撚危險，爭啲比狗捉到。

佢都on99，就算佢係真勇武我都照割，就係覺得自己最撚勁，最撚威，其他人都係廢物

抗壓能力咁撚低死撚左去算啦
情緒病大撚晒？
做乜都會有人屌嫁喎
下次有冇文宣手足比藍屍屌兩句又走去自殺

即係屌人如果冇死就冇問題？
其實你都係在意個結果姐，講真互屌幾咁閒，上得連登都同人互屌過，個個都俾人屌過老母啦，搞社運邊可能冇人持相反意見，冇可能避免嘅事嚟。冇人想手足死，話佢抵死都係冷血，但「害死人」嘅因果關係好大討論空間。

講真 唔尊重人固然係一個問題
但老老實實 上網上連登又好fb ig又好
較得公開就預咗人comments
咁嗰啲comments好與壞係冇得選擇同篩選
再加上而家上網又可以匿名發表意見
我相信任何一個人上網發表過意見 都有試過傷害到人掛？

條女仲話替admin做埋文宣個份 代佢行落去
行撚開啦

佢一定唔係冷氣師 但從佢唔識反省檢討黎睇
日後仲跟佢文宣行動 死撚硬

你咁講嘢同啲藍屍有乜撚嘢分別呀 屌你老母

戇鳩
咁係咪因為你屌而死啊
你咪將責任推落死者到囉

：無啊無啊 唔係我害死佢嫁
佢唔放負咪無事囉 我都係屌下佢咋嘛
點知佢咁唔襟屌喎 佢襟屌d咪無事囉

on9?

基本我已經冇眼睇

大家覺得需要罰，咁講個大家覺得合理嘅罰法，唔好再嘈對錯，因為已經冇意義；大家覺得血債血償，就組隊收佢哋老母皮，唔好集體退化返去口腔期。

你再問我一百次，我都覺得好多人都有責任，而且位手足面對嘅情況唔單止佢一個，大家係時候諗個大行動去幫所有手足排解壓力。

沙蘇班戇鳩仔繼續盲撐啦
你班廢物 人死左都毫無悔過之心

會唔會太輕，大家應該唔服。

態度性格唔夠好？我諗你唔覺意用咗一個比較輕微既罪名，佢係心地唔好～不過呢d唔叫捉鬼掛？起唔起底就視乎大家覺得佢有幾錯值唔值得公審，唔起底佢都至少要知道自己錯係邊，所以大家先拎上黎討論

叫你睇下佢個live啊 口腔期

被公開輪屌(口頭上)，大家覺得合理？

嗱
咁文宣係指出去連儂牆貼嘢嘅手足定係ig fans page嗰啲先?
因為兩個有機會付出嘅代價已經係兩樣野嚟㗎喎
老實講 ig fb fans page真係阿豬阿狗都做得

咁你話有出去貼文宣嗰啲
咁佢哋都需要付上一定風險嘅 所以我都尊重嘅

一早講左跪靈堂
唔自殺填命叫佢收埋個閪口咪撚再開live 串柒柒咁

吓 已經公審咗/公審緊喎仲點視乎大家覺得佢有幾錯值唔值得公審

幫推

做admin唔可以出埋去貼野？
唔做得哨？唔做得前線？

雖然阿豬阿狗都可以做 咁人哋係都有為件事出一力呀 憑咩覺得自己高人一等先 互相尊重係好基本姐 係咪先

一大班護主狗
是非不分仲話純粹佢態度有問題
論點就正確，睇佢都知平時睇完連登照搬d留言論點落自己身上，話文宣無一個隨時有人補上都on9，班人仲要懶眾人皆醉我獨醒懶理性話論點正確，我真係唔知道究竟呢場運動係咪咁多人三觀不正

其實啲中學mk雞mk鴨好撚累事
見唔少 班仆街想點其實

建議搞個活動，唔好手足出嚟就吓吓都行動行動，俾人屌嘉年華都要諗吓個辦法俾手足一齊出嚟玩下，好似太空館果次咁就可以。

開條八婆名，善用返「國家資源」搵國安同黑警投訴佢

家下討論緊既唔止係佢一開頭聊交嘈
係佢到而家都覺得無問題串撚柒柒咁

真係駁唔到

黃衫自殺開始大家已經叫人唔好自殺
依家比人屌幾句就自殺
搏拎死後光環咩
你地唔係覺得真自殺同被自殺係同一層次掛
有人死就要傷心的話你地班傻閪日日去紅磡咪得
唔洗出黎抗爭啦

合理呀 連登仔唔係人地偷食都拎上黎批鬥咩
宜家害死手足條人命喎 唔起佢底算好，咁都唔批評得？定你護主狗係佢隻兵呀？

我冇咁講呀
做幾多 付出幾多 自己知

但當下如果對方道歉
就無必要繼續追擊個𡃁妹

佢地講黎講去都係個d

屌下就死 係佢問題
我唔知佢有情緒病 所以可能佢死都未必唔關我事
兒登都成日公審啦 又唔見人死

而家係一個同路人放負搵人呻再被同路人推佢到臨界點啊

睇咗啦，就係低能一個，我係佢唔會咁講嘢。我講多次，大體大家都覺得佢咁係唔服氣，所以我一直問點先可以，斬佢十碌八碌係解決方法之一，大家覺得佢變成十碌八碌就冇問題，就可以平息咁就去行動。

有其他巴打講，跪靈堂，當眾被其他手足怒屌之類都係方法。我講緊嘅已經唔係對錯，而係解決方法。

呀豬呀狗
我唔清楚果位手足做到咩程度
但呢場唔係階級賽，呢個唔係階級意識
唔係貼100張文宣就高級過貼99張文宣

利申 運動初期都覺得和理非好廢好自私

我一直都講跪靈堂 唔自殺就合埋把閪口閂live

手足如果支持佢要跪靈堂就回覆一下，之前揾人同佢講明，唔跪就準備會有其他報復，咁可唔可以？

咁用返佢地果套囉
我點知佢抗逆力咁差姐
你捱唔到公審要死你自己事啦

條女好似係咁講

得罪講句條女只係衰戇鳩用真ig屌人
屌兩句都唔得就咪跟同人呻
同你有親咩屌你都唔得
唔撚屌得就自己講明有情緒病一比人屌就跳啦

我贊成啊，討論一個辦法出嚟就可以，斬佢十碌八碌都可以，唔好再內訌就可以。

你拎100同99比較 當然相差唔大
但如果一個出過去100次同淨係出過1次嘅
即係唔係話高級啲 但付出一定多啲

其他手足點睇？

條女仲話 大家要虛心接受批評呀～
自己識講唔識做？

依家唔係要報復 係要令佢將呢件事銘記於心

你人生係咪冇屌過人老母

潔癖到

你睇你幾撚戇鳩
你知人地因咩有情緒病
如果人地因呢場運動而有情緒問題你係咪都照笑鳩佢？

你份人仲可憐啦
現實中只係條笨柒

贊成咪睇下佢地想點樣解決囉
我都想知 除咗佢道歉仲可以點 手足都死咗了

仲要被班沙蘇低能仔笑佢抵撚死

可能俾你鬧笨柒嗰個都有情緒病

係分化在先 仲要係害死咗人又冇悔意
今次真係唔屌唔得

歷史沒有如果 只有教訓
將呢件事引以為鑑
每次想屌自己友，就停一停諗一諗
贏左場交緊要啲 定係煲底相見緊要啲
同一道理我地每一個人都要學
大家都係手足，一個都不能少，係一個都不能少

我又唔會自稱勇武
又唔會比你屌到跳樓
你咪繼續屌我囉
講事實又唔撚啱聽

屌
早知睇埋你依句先覆好了

咁唔撚屌得就好出聲啦

不過放心
即使他日你因為我講既野去死
我一定會內疚 而唔係開live講野串過馬撚

收嗲啦護主狗
大家有無講為果位手足搞咩悼念呀？
宜家講緊條女無悔意呀
轉移焦點仲以為自己好撚理智好撚有point

咁你有無講過「死咗一個文宣手足咪其他補上囉有咩所謂」？
你有無講過「佢自殺抵死」？

你覆得啦

唔啱傾，block柒佢咪算囉，洗乜輕生

所以大家就係set咗
佢係「勇武」所以高級過果位呀豬呀狗文宣

為咗護主 三觀唔正 我都唔知講咩好
可能大家都覺得佢係真勇武又真係覺得勇武好高級
我都唔知

睇完呢句有啲想死

會員[我愛你3000]已經死咗

條女叫我同你講
「人要接受批評」
「你無咗 其他人會補上嫁喇」
「你死咗係抵死」
佢講嫁咋，我都係串下你過下口癮嫁姐
我同你唔同睇法都唔想你死既

咁開live好嗎？

agger
手足rip，其他人真係唔好學
真係無退路嘅麻煩換幾件狗先好死

開啦 不過唔好好似條女咁 串過馬撚

但佢地係鐘意呢味

班護主狗收咗皮 希望條𡃁妹唔好story就扮悔改，開live就串過馬撚啦，人死已成定局，真心收收嗲以後心地好d做人咪算

頂乜撚嘢上
條臭雞
當自己邊撚個
你條臭雞就邊撚個都可以頂上

收皮啦 我條女大波過佢啦

好喇 嗰頭道完歉
轉個頭就同打手一齊屌人老母
唔係話咬住你唔放，柒就唔好死撐啦

其實第二句已經覺得佢笨柒
共匪最驚係知識分子 亦都好撚驚文宣
好多被失蹤既不乏文宣組

政治常識貧乏
對形勢唔理解

幾勇都係等送頭

挽留
I love u 3000

Agger上面班人一直護撚住話佢真係有出有出
同路人有錯都要改 同路人害死人大哂咩？
如果佢本身無心都算 話哂情緒病好難控制自己
但條女開個live話成件事好好笑又合理化自己言論
我夠識佢同學話佢份人好中意用呢場運動拎光環
真心唔覺得佢係EQ低唔識講野，佢就純粹係心地唔好 點都好啦 唔起底就唔起底啦 唔想害死多條人命 佢道咗歉希望佢以後做人善良少少

希望個女仔唔會夜半鬼敲門

幫你補圖，唔洗比人屌老母

咁撚巴既以家啲中四

偽勇武咪會周圍講

勇武會唔會話你知係勇武比狗打咗幾多次呀小姐？唔係夠高調就證明你為場運動付出咗好多嫁

屌你咩
文宣同勇武一樣咁危險
文宣被斬既有 被捅既又有
唔好以為裝修下 掟下火魔先係勇武
生存得喺香港 個個都係勇武
咩叫無左 咪下一個人補上
你當依加真係打緊機 生產士兵 話有就有呀?
人力資源每一個人都好珍貴
每一個都係手足 根本就無分貴賤
我係勇武都屌柒你

唔好再鑽落個問題度，環諗方法解決，亦唔好再攞和理非同勇武去講，成件事真係同和勇有關，佢哋真係代表哂和勇？你冇可能要其他勇武食死貓。

家陣已經唔係對錯問題，都已經講到個八婆殺咗手足，咁就要諗吓點為死多嘅手足討回公道，唔好再擴大罪人名單，講到勇武輕視和理非所以害死手足咁，再係咁做，無論有冇心，都一定係分化行為。

問多次，各位要討回公盲嘅手足係想佢跪靈堂、出嚟俾手足輪屌定斬開十碌八碌，唔可以無限咁擴大件事，燒到去其他手足造成不斷嘅內訌。

佢冇改善, 仲話要整個和理非list, 逐個逐個屌人老母
好彩我有出啫, 唔係我都比佢屌埋

唔洗喇,叫佢係屋企休息啦
唔想要一個情緒唔穩定既勇武
一陣上到前線又情緒不穩 TK自己人
佢比黑警捉都唔知救唔救佢好

張相係佢tag佢個朋友（無辜唔出樣），平時屌人搭黨鐵屌到咩咁跟住自己出街街搭黨鐵

啱 叫個八婆自己開個page一日交一張文宣 睇吓係咪真係呀豬呀狗都做到

已經好多人唔會聽，所以我好直接問佢哋要個八婆點用實際行動去贖罪；咁講，雖則話事實上你我他都有責任，但如果話個八婆完全無辜咁就冇可能，我冷血講句依單嘢佢唔出嚟做返啲嘢，黑警同五毛一定會不斷LOOP用嚟分化手足。為咗大局，佢一定要識諗，唔係嘅話為咗抗爭，只有收佢皮。

公道d 個post 2號既
佢一直都係咁戇鳩
係唔知佢repost做乜

咁，起底，揾佢個人出嚟解決咗個問題佢。

佢班護主狗公嘛
咩呀豬呀狗都做到文宣
我發誓我真係唔係文宣組既人
但我都知文宣都辛苦做到死死下
呢句真係難聽過粗口

repost即係仲覺得自己之前嘅想法係啱啦, 即係冇改善啦

都唔好講對同路人應該點
佢係做人最基本嘅尊重同禮貌都冇

佢嘅行為已經危害到抗爭，需要取締，請起底。

Same 仲好記得71玻璃
係邊班人幫手帶風向令勇武真正抬頭

開真名、地址，組織手足去收佢皮。

唔係因為佢屌到文宣手足要自殺，而係因為佢嘅行為危害到抗爭，前線唔需要咁嘅垃圾，取締同清理係必然。勇武手足會做嘢，不過一向冇用FB同IG，有冇提供更多資料。

Sorry我想問多次
除咗個黑底白字自己出嘅post話自殺咗之外
有冇新聞source 我真係搵咗好耐都搵唔到

唔得，要真人清算

其實只有個文宣組其他Admin講手足自殺，希望係自殺失敗所以冇新聞啦

讀沙蘇，有冇人更多料，唔想係學校門口捉佢出嚟

大把勇武手足做文宣
而且依家文宣都係半夜三更偷偷地出去貼, 有啲人貼完第二日分分鐘仲要返學
條友憑乜野抹殺人地嘅努力
仲有有啲人體能唔好唔上前線有咩問題, 不嬲講咗冇體能唔好上, 費時累死手足, 體能唔好咪做文宣, 各司其職有咩問題
屌9啲pepe頭套都算, 連做實事嘅和理非都要批鬥係乜撚野玩法

無情緒病既人點知情緒病有幾辛苦
上面有人話抗逆能力咁低比藍絲曱甴屌兩句又自殺
其實有無諗過文宣手足係因為比同路人屌先諗唔開
比同路人屌仲衰過比藍絲屌

但話係死咗喎
我搵極都搵唔到新聞

屌 頭先提議起底畀人屌翻轉頭

一定要討回公道

唔可以俾有心人借件事指責勇武或分化和勇

我講明核彈都唔割

依單嘢跟本同和勇無關

我由一開始覺得係大家太情緒化，到覺得個八婆真係好撚口嗅，到宜家見到佢有危害到抗爭嘅言行，所以我極之支持為咗公道，為咗大家，為咗抗爭，一直要收佢皮。請各位手足支持，為咗香港嘅未來，一定要清算佢。

有冇

唔係我屌，起手足底係唔好，但個八婆迫其他人講自己發夢嘅內容，已經犯禁；我講多次，佢屌文宣手足已經仆街，只係我覺得罪不致死，佢肯公開出嚟跪，大部份人都服氣。

但佢竟然犯禁到迫其他人自爆，咁對佢嘅起底保護就自然會被取消，比起佢屌手足後手足自殺，依個先係更嚴重嘅問題，會出更多人命問題。

所以，佢死硬。

根本唔撚關fc事，係佢唔撚覺得自有錯
唔使fc先知自己唔啱呀？
人死左先知自己做錯野？

佢真係手足？

Ching

自殺未必上到新聞，冇記者就冇。

條八婆另一個IG

跳樓燒炭吊頸一定有

佢ig除咗玩之外我見唔到佢做個任何關於抗爭嘅嘢

又係大家叫人咪自爆

*做過

好撚矛盾

再睇多次啲言論
極右就不再下話
唔知點解比我諗返起三五成群 童黨燒屍案啲言論

有班幼稚嘅人係度煽風點火
開口埋口喊打喊殺
又無力求真相 或者 想為件事而去停止件事放大

因為條女口臭 就要對佢用盡一切嘅手段
咁係咪即係好似三五成群咁 阿雞把口臭要用刑？

要唔要個女仔咁樣求你哋？

自殺又未fc 要fc有幾冷血呀？
如果假自殺玩情緒勒索係咪都有可能呀？
點解會有人咁諗係因為口舌之爭無傷大雅
使唔使自殺？有疑點咪質疑囉
質疑都唔做 咁點對抗假新聞假輿論 ？
點對抗分化呀？
係囉 所以而家咪嘥撚晒啲時間同精力係呢啲小事度
但無好好做好自己本份囉
係度屌緊個女仔口臭 扮勇武 班人又一撚樣無貢獻
屌自己友最大貢獻係咩？
無呀

不分化學撚識未呀？
要學識解決問題 唔係鬧情緒呀
如果你純粹因為一時興起支持香港多謝你
因為一時興起覺得呢班人唔值得支持都請你離開
因為你無諗清諗楚點解要咁做
如果有諗清楚就唔使因為呢啲小事而攻擊人
為件事一早就要停止呢啲口舌之爭

唔擺抗爭野都唔代表d咩 問題係屌人唔使本咁，就算佢係勇武，一樣會屌人點解散 點解唔還拖

冇問題，一日連仔未出事，我都唔怕直講，如果連仔出得事，我都應該一早奶哂嘢；我覺得應該唔少中學手足搞錯咗勇武係點，最好做少少嘢正吓視聽。

唔係你戴副GEAR上前線走個圈就可以勇武自居，做得勇武最基本係要珍惜同伴，佢係學校迫同學自爆發夢，同針對和理非去攻擊去踩，我完全睇唔過眼。

痴撚線..

岩
我都唔知點解D人話唔好自爆
連登出左事,我都唔會出PO

建議你睇哂全Post，條八婆對抗爭有危害性

自殺又未fc 要fc有幾冷血呀？
如果假自殺玩情緒勒索係咪都有可能呀
Ching講咗我唔敢講嗰句

一望就知係bitch嚟

佢死緊係咩意思

件事咁揚 出去私了佢一陣比狗大包圍
死得仲多人

從來付出唔係應分
無論係文宣定勇武我地都要珍惜
可惜身邊總有呢啲PK
條八婆話會為自己言論負責任 做文宣 咪拭目以待睇下佢有幾做得？
Btw 勇武點會自爆啊 收皮啦冇料到就冇料到 扮乜 係要衝出嚟

呢啲垃圾害死文宣手足
搞死場運動
最廢就係呢類鳩屌冇腦MK妹
成隻熱狗咁，唔配做香港人
死返大灣區啦

無話過條女無問題
我睇完文宣個ig post出嚟嘅對話只係覺得條女好on9 收下口
但唔使下下講呢啲人唔死都無用
又話要收佢皮
我想講唔好比情緒支配自己
要解決件事 唔係用力就得

雖然好難fc但希望有證據

我情況唔同，其實唔戴頭盔真心唔建議；我係老兵，只係好彩冇係現場被捕，有次就算腳受傷都走到，詳細我冇辦法講，但就算拉鳩我，都唔關我係連登講咗乜，依個AC係抗爭開始前開，本來打算只係做論述。

我係同佢講啊

明顯係圍威喂食人血饅頭嗰啲MK妹
把口就勇武，拎住呢樣嘢鳩屌人

屌你老母，真勇武得閒出嚟認屎認屁咩
做返蝗啦，臭閪唔配做香港人

又嚟Blame the victim
明明條臭閪自己toxic到爆

你fc個人死左自己先係錯
如果一日未自殺都係正確？乜撚嘢邏輯

睇到真係好嬲，呢啲人唔屌唔得

係咪有幾個Admin

咁又唔使, 叫佢去靈堂前道個歉就算啦
真手足連狗都唔驚, 洗驚個靚妹, 唔會比佢威脅到啦, 仲要班手足連私了藍絲都避開要害, 唔會落到手郁佢啦, 除非你帶自己team人去
不過Ching你講得好啱, 上得前線最基本就係要珍惜同伴, 條女咁嘅性格真係寧願佢做冷氣軍師算

最憎呢啲垃圾人
做咗少少就覺得自己好撚勇武

你又乜撚嘢邏輯？
我邊句講過條女啱？
我只係覺得兩邊都處理得好差
有無自殺fc係想講好多人被情緒勒索再去恐嚇個女仔
咁都唔明仲質疑我邏輯？

你覺得呢？真心，佢有睇依個POST嘅就自己諗清楚，上得山多終遇虎，本來我都係息事寧人，後日有行動，但大家起佢IG發現佢迫人自爆發夢，你覺得眾小隊會點睇依件事？

就當我講完算數，以我所知，都有大把人唔會放過佢，你可以咁理解｢死硬｣嘅。

捉鬼單野呢,就唔係我一個人決定PO上黎
再者如果無人出果D PO 到最後死晒連問題出喺邊都唔知
根住又屌9 D勇武做咩唔講返出黎 大家一齊諗辦法解決
邊有人帶風向會同你講問題出喺邊嫁

在講,真係前線既 係唔會唔知文宣面對既危險 其實同勇武差唔多

lm

起足底先，要做唔會近排做，近排日程好多

佢係衰戇鳩冇腦但要死都唔應該輪到佢

我無乜情緒，單純由利益出發去睇；當佢係學校迫其他學生手足自爆，都唔殺雞儆猴，長遠不利抗爭。

個人意見：
條女啱做藍絲多啲
殺人填命呀，成日嗌香港人報仇
明唔明個道理？

佢幾時做浮屍？

唔好同我講咩唔割
佢依d要大大力割，最好交哂佢d資料比班狗
唔係只會比佢傷害更多無辜既同路人

已經冇人幫到佢

咁重口味，成幾百磅俾晒兩隻腳你點話

即係咁，你得閒內部處決私了佢，點解唔用呢啲effort去做其他嘢

希望呢種戇鳩仔唔好再用抗爭黎同人比高低
係到塞住條路阻人行動

我單拖嘅, 唔知眾小隊會點諗, 但真係唔建議咁做, 當你吹水算啦

自殺又未fc 要fc有幾冷血呀？
如果我係事主見到你呢句真係想死撚左佢算

你咪真垃圾專出垃圾post

叫佢留係屋企,唔好再搞咁多野
好得閒咩依加
個個仲晒咁多精力喺佢身度
要處決佢唔該等贏左先好做
贏左之後送佢上軍事法庭

佢話件事好好笑, 啲人話佢害死人佢仲屌人痴撚線

如果咁幼稚我覺得痛心
佢身邊啲咩朋友嚟 咁都唔開解下佢 咁簡單嘅事

妖

我都問過同一條問題
無新聞
但條女好似係fc左先跪 好似係
有錯請屌

戇鳩大把人 一人做幾個位啦
手足就係手足 唔會因為定位唔同就厚此薄彼 屌你老母 和勇不分唔係口號呀

呢條八婆屌同路人 都cls

91715634。 大家唔好打俾佢，
唔好半夜問佢良心過唔過意得去

雖然條女可能唔知果位文宣手足有情緒病
但我只能話情緒病唔係純粹思想幼稚所以去死

臭閪潛撚完水未？
神獸你老母

9 1 7 1 5 6 3 4

我都好質疑佢作為勇武嘅真確性
啲人好似以為戴個豬嘴行前少少就係勇武
其實勇武都可以做文宣工作，可以睇吓我前幾日寫呢篇

勇武的真諦

我自己都有過燥鬱
我覺得有嘢好刺激我情緒我會揀遠離
而都有基本邏輯
有啲事係可以一笑置之

屌你老母仲要扮晒野

哇 屌咩

喺ig道歉話屌過人地冷氣軍師
接唔接受道歉?

唔反了，原諒佢

屌你老母臭化閪ig求其打句sorry就當無事發生?

條女由被人轟開始開live開到而家
到底佢有幾想出位

仲有 真手足真係智咁隨意放身份證同電話出黎？
呢d唔係叫承擔責任
佢係繼續害緊part佢既人 （如果真手足）

開始上到前線，突破心理關口，只係進入勇武嘅門檻，之後要經歷好多危難，學習好多知識，最難係潛藏起嚟果種心理壓力，不斷調整心態，咁先成就一個勇武出嚟，最後重要幸運女神保估，每次都走得返出嚟，重要難免心理崩潰幾次再振作起嚟，心態先會強，先有資深可言。

點可能唔珍惜同伴？每一個走嘅路唔到，但中間嘅傷痛每一個都係死去活來，勇武好威？行出嚟好型？勇武先係手足當中喊得最苦嘅一群，最唔可以扮勁扮型嘅一群。

所以條八婆咁迫同學講自己發夢，跟本就獵殺緊勇武嘅新血，同時為勇武注入壞血，我基本係忍唔到。

需要獅鳥
順便提醒吓其他熱狗型MK

吓，點解要唔割，人哋兄弟爬山係爬獅子山，去咗鑽石山，都唔係同路人嚟嘅。
更何況佢都唔係張蓆上面

係無本錢扮型
廿幾個鏡頭對撚住你 邊有人想繼續出黎仲走去做哩Ｄ野

我比較擔心兩件事

1)港共用依件事長期搞分化
2)個八婆俾咗錯誤認知新一代勇武

解決到，點都得

1) 港共唔會留意到呢件事
2) 呢條八婆影響力無咁大

到呢一刻都覺得自己係啱，
覺得屌人老母真係唔需要付出代價

所以一切都係以不被捕為前提

哩個係正常諗法
依加個個嬲到唔正常
講撚左 好似佢哩Ｄ人
麻煩贏左之後先送佢上軍事法庭

多數都一身數職，現實上好多勇武都有做文宣同後援；勇武自身最清楚文宣同支援嘅重要性，特別係老鬼。

唔想同埋唔希望自殺係真
但呢種風氣真係要改
如果有人見手足情緒低落嘅或者放負能量
唔該係鼓勵佢哋唔係屌鳩之後冇信心最後自殺

我係五毛就入埋嚟推波助瀾
玩內鬨 敵人最開心

IHMC 記住唔好接放學

根本兩個都on99
完喇好嗎

佢係咪睇到你地啲comment

真係好頭痛睇到個live 諗到害死人然後過多陣就冇人記得就想嘔血

Don't make stupid famous.

RIP
（如果唔想再多一個，就要見好就收喇）

身邊硬係有啲人把口激進到仆街
Ig喺度講到自己幾勇幾勇 做嗰啲乜乜物物
最鍾意屌天屌地屌全世界
就係佢做得最多野

常見於中學生
唔係話屌咩群體
但係唔該真係唔明白自己為咗咩同埋點解要行出嚟

*要

連目空都釣到出黎佢應該偷笑

rip
就算你話有啲文宣巴絲出去貼文宣，佢哋都係戰戰兢兢㗎，一樣會冒住比人郁嘅風險
對佢哋嚟講唔係一件輕鬆玩玩下嘅事嚟
佢哋無非都係盡自己能力所及為抗爭默默付出
所以我成日都想感謝同鼓勵文宣巴絲，感謝佢哋付出嘅心機、汗水、時間、精力
我哋要知道我哋唔只有勇武，背後嘅功臣都係缺一不可

我諗無乜實質證據好似名呀,時間呀果d嫁喇
但間接證據都叫有既......

呢堆圖係我問佢d朋友拎返黎，
應該係佢朋友幫佢問個ig既小編既。
推斷小編都同果位手足唔熟，只係大家一齊經營文宣ig

即係佢有睇住依個POST，OK

八婆，你聽住，勇武唔係大哂

阿叔我經歷旺角黑夜嘅時候你小學都未畢業，唔係用CV大你，只係除非我死咗，係我面前你永遠冇可能比我經歷得多；你冇試過泛民割席篤灰，大部份和理非又唔理解，重要冇法律支援嘅抗爭環境，所以你完全唔明白，你做緊嘅嘢有幾危害抗爭。

和理非做得比勇武少嘢？你嘅血親又做咗好多嘢支持抗爭？同你講，好多時候，我哋勇武走上戰場，你最睇唔起嘅和理非，那怕只係捐一分幾毫一個口罩，都遠勝完全零支持嘅血親。

和理非都係手足，唔係為咗文宣而講，而係人一定要學識感恩，感恩重有人為咗我哋依個跟本冇勝算嘅夢想願意投放時間資源金錢心血，佢哋係抗爭上比無血親更親呀！

萬一手足俾狗拉咗，保釋手足出嚟嘅錢邊種人俾最多？

文宣手足放負咪鼓勵佢，做得唔好咪俾意見，屌人可以隨便一個都做到？我同你講，的確唔係人人都敢做勇武，但唔代表高人一等，更唔代表文宣係人都做到；勇武只係一個個人選擇，係依場抗爭嘅一個位置，你想做勇武就勇武，你想做文宣就文宣，你想做哂都可以，唔係咩嘢身份地位嚟，做勇武可以有成就，做文宣都一樣可以有，唔係願榮光係咩嘢嚟？你自問就好唔需要公開答，你真係比好多文宣或和理非手足成就更高？

最少大部份人就好難取代DGX

唔好覺得自己上過前線就鐵血戰士，抗爭嚟講，宜家只係初期，我哋可以動搖港共嘅時候，黑警係100%會集體開真槍，香港真係會變戰場，到時先係真正嘅考驗。

你真係勇武，就整好防裝，整好武器，練吓體能，練吓心態，你連冷靜都未做到，將來俾支槍你都冇用。做人，要目光遠大，今日俾你係學校扮威自命勇武，將來槍林彈雨嘅時候就要還。

總之，文宣手足如果真係去咗，你點都去靈堂跪到自己眼淚流光為止啦，可能就係因為無令手足少一分支援，結果將來最後俾黑警亂槍掃死。

要留意，有人命

屌 好撚嬲

呢堆圖係我朋友同小編既對話
仲諗住威脅小編？？
仲話你真心內疚識悔改？我屌你老母啦！
小編如果你資料洩漏咗比狗，你知道邊個做啦！！

我地要對付嘅係共匪同共匪嘅滲透，而唔係行得比自己慢嘅人。如果長期受壓冒高風險而開始出現情緒問題，就去求助，唔好咁樣嚟發洩。

一句到尾，我地好清楚，同一種立場都唔一定係好人，可以係大仆街，唔好以為自己有啲咩豐功偉績咁巴閉，容忍有個限度，唔好以為係老奉。

文宣叫春都有得屌

唉，好撚煩，個勢已經差，重搞埋D咁嘅嘢

勇武
都幾撚肯定係出到去企到好後排
見煙就即刻返屋企嗰啲勇武

勇武不嬲靜靜雞啦
仲有勇武都唔係做足24個鐘
有時間都會做埋其他野
佢偽勇都不如...直頭係偽黃

乜撚嘢勇武?
勇武藍絲出嚟打鳩黃絲啊?

哂氣啦佢仲叫埋班fd去騷擾同一個ig既其他小編
擺撚明唔知錯啦條女

開樣再自認勇武
後果自負啦

你有冇興趣又跳一跳?
你跳完我會記住呢個血的教訓下次講嘢小心啲
thx

真
務求曲線害死手足

你Follow，我已經唔想理。邊有人咁撚ON9，俾哂機會佢都睇唔撚到，重要係女嚟，家陣咩嘢世界呀。

玩泥沙玩到一個自爆一個自殺
End game啦

唔好擴大內訌，基本對個八婆已經有哂定論，冇必要再為佢嘈，準備1.12嘅嘢到推行動Post日程表

除咗立場係黃, 性格思想真係同藍絲一樣

叫friend去騷擾ig其他小編直頭係中共嘅處事手法, 條女真係不得了

希望上到前線唔會撞到佢

如果低質既係必須要提點下，但係依個明顯為私人情緒而屌，提點都唔應該係依種純屌而無提點既語氣

樓上巴打講得好好 太長唔quote
每個人都有自己嘅位置 做到咩就做咩 冇咩好屌
咁有火不如擺落自己度 諗下可以點做得更好
或者要屌屌下出面啲藍絲 點都好過屌同路人
你有勇嘅心態 但唔係個個都同你一樣
都大半年啦 所有人點都已經搵到自己嘅位置
要屌人buy你其實好無謂

文宣功能好強大
中共港共都係靠文宣洗腦
而有時勇武做左嘅野都要文宣幫手兜，解釋
老實講，7個月黎文宣真係盡心盡力
由本地打到去國際，幫我地同世界connect
唔係我地邊得黎咁多聲援
點解有人敢否定文宣嘅重要性同文宣嘅手足，好過份
真勇武係一定唔會咁否定文宣組架
咩叫和勇不分呀

講真唔洗講咁撚多野
有歉意嘅就麻煩血債血償屌你老母
今日害死一個手足都仲可以咁撚寸遲早害死更多手足

認同

咁樣亂屌人冇人會想做文宣

嘩屌好撚mean

死咗人叫有啲唔完美？ 會唔會用得太濫？

有邊個勇武會爆自己做過乜?
有邊個會公開自己身份?

所有文宣都好靚！！！！！！！

屌佢 無文宣邊可能搞到百萬人集會啊？
咩少一個唔會點撚樣？
係咪未撚聽過：多你一個好多啊？

禁撚幼稚學乜撚野人做勇武啊 屌 做黑警啦，永遠自己岩撚曬，撞鳩人就話大家要互相禮讓 頂你個肺

咪撚害人啦仆街

上面啲人真係痴撚線
呢條八婆唔撚係手足囉

原來 真係 有柒頭 係public野認做勇武..... 真係會有人咁on9

屌呢個冷氣軍師扮勇武

宜家根本唔需要proof都可以講我係勇武啦（black bloc+少少TG message/直播畫面）
我不論佢係咪真係勇武，佢宜家做緊嘅野係打緊自己手足/同路人，呢條友點都要清算，搞到佢雞毛鴨血（宜家殺左人呀DKLM)要俾呢班偽黃港女一個警告，話俾佢地知手足係要尊重，唔係吓吓都要呵責）

文宣係condom?

公開自稱勇武一係弱智，都係弱智

一早話勇狗智力不足

捉佢出嚟打獲啦 你老母

條女都好撚偏激下

但大家唔好入去屌鳩佢殺人犯呢啲term啦
屌一件事就一件事 唔好扣個鎖上去

佢係勇武先算撚數啦 出黎full gear扮勇武我都識啦 成班沙蘇厹護主狗睇佢story成日話自己係勇武就洗撚哂腦話勇武買少見少 話佢已經自爆咗 鬼唔撚知勇武買少見少咩 唔好用呢樣綁架呢場運動呀偽黃臭雞 宜家成班真勇武屌鳩緊你弱智想清算你呀！

其實係和理非多謝勇武唔同我哋割就真

放負都要分階級身份次序
戇撚鳩

佢讀沙蘇嫁咩

佢邊間學校？

sorry 我唔起人底 我淨係就住件事公審佢 唔會放佢個人資料上黎

咁何來沙蘇厹護主狗 唔好燒埋沙蘇嗰份喎

佢唔係沙蘇 佢d護主狗係
令大家誤會咗就唔好意思

最撚憎呢啲仆街一啲都唔會識得欣賞整張圖個個人背後嘅努力，咩叫幾分鐘/幾個鐘嘅事，大佬你估整張簡單易明又有設計過下嘅文宣真係易呀？仲有幾多文宣手足係畫出黎個啲呢？
就係多得呢啲人唔少，香港設計行業先咁難有好嘅發展。因為根本冇人會尊重

你指k_cty？

其實唔係好明佢自爆個人資料有咩用

手足一個都不能少

好似有印象條友係ig某d post有見過佢屌班黃絲
如果無估錯佢應該係藍扮偽黃？

唉屌 仆街分化撚

原來而家前線有分勇武同真·勇武
同埋用返第二點，咁係連登自稱勇武既，應該全部都可以歸納為偽勇武

推 條女實在太過分

當自己邊位？
爆個人資料當無數？
真手足會咁樣屌文宣？

一命賠一命啦仆街

遮陣咪勇武 主動打狗咪真勇武囉 唔係一直都咁分咩

香港人就係咁 最鐘意內鬥 點解要屌文宣？有得罪到你？

Agger ar ching
唔值得嘥時間喺佢度
喺網上jer住佢嚟屌究竟得到啲咩（仲要佢本人唔會回應）
我睇唔透

大家可否屌少啲自己人e.g.我
利申：冇當條友係自己人

做文宣整連儂牆都會有被捕風險,你條臭閪八婆咪撚以為自己大撚曬

落手落腳試做過文宣嘅人係唔會講得出嗰啲說話

希望香港光復之日
各行各業可以百花齊放

臭雞，我知你有mon post
你講呢啲說話攻擊文宣組手足，
就算手足無事頂得住，都唔代表你無錯
你最好縮返落老母個閪度 唔好再搞鳩文宣組
你應該好清楚 我呢度仲有下集無講

不嬲都有d咁既人，成日淨係對自己人嚴謹，有時間唔係屌對家or做實事，淨係出把口係咁屌翻自己人，出公海講2句又俾翻自己人屌到喊都無人知，已經睇化左好耐，唔少fd俾哩d人搞到心灰意冷，當我左膠又好點都好，做人留一線，唔好用翻同樣既方式對佢，雖然佢哩d咁既八婆真係好pk，但都係手足黎，搞到佢都自殺埋就唔好啦，本身已經有好多人被捕同犧牲左，唔想再少多個手足

真正勇武會静靜雞贏唔會出嚟認屎認屁 咁張揚話自己係勇武又屌人又話退場嘅人只係偽勇武

整完俾人屌咪壓力大囉，無人整廢事既話你地d日程表邊度黎啊？

一命填一命

成日都覺得唔成熟同太衝動既可唔可以多小小思考同忍耐
唔好一個累全家 咩場合咩環境去決定做啲咩嘢
或者轉第二啲無即時傷害或者後勤啲既位做
每個位置都辛苦壓力都好大 點解一定要放大某一個位置
大家互相理解同尊重好難咩
互屌見乜都屌 真係有幫助咩 不如平心靜氣一齊諗解決方法 大局為重

想知想知

Rest In Peace
多謝你為香港嘅貢獻

佢係殺人犯 唔撚係手足

句手足真係好撚難聽
我諗死咗果位手足見到大家話呢條女係手足都死唔眼閉唉屌 仲要大家好快就會唔記得呢條女做過既野
宜家可以放佢埋一邊 到抗爭勝利果日一定要清算佢

銅鑼灣書店

偽黃以勇武名義逼死位真手足個罪名唔知大家夠唔夠大愛去原諒佢

唔會原諒
嬲到仆街

條女仲串柒柒咁 拎勇武光環害手捉 衰撚過狗 點解要原諒？

臭雞 知你睇撚住連登，
知你一定唔會真心悔改，
咪撚再搵人騷擾ig既小編，
唔好諗住起佢地底威脅佢地，
道歉同你以後要做既野唔該你縮返入你老母個閪到慢慢反省，
如果唔係，香港人唔會放過你

最緊要係咩 佢人都唔識 唔俾人身兼數職 又文宣又勇武
大家同路人 提點ok 咁樣惡意中傷真係唔得
退後一萬步 無文宣嘅話就無人可以釋疑勇武行為 明明就缺一不可

屌佢老母死八婆 鬧到有手足死都可以繼續為自己辯解覺得自己無錯。2020佢事事不順。

RIP....

癡撚線邊有人週街講話自己勇武派

我識一班又係覺得自己高人一等
講錯少少野都屌到人哋返艇
又話啲和理非阻撚住晒

你出少句聲啦傻鳩 無腦就收聲
死咗嗰個手足見到你咁撚樣當條八婆係手足佢心有幾難受

一句講哂
唔撚會將佢歸為勇武屌哂一船人

但條on9害死手足 加上佢d言論咁荒謬 咁不堪入目
點撚解仲話放過佢？
死左既唔係人命佢個條就係？
如果係事實 手足呢兩個字我真係叫唔落

啱 勇武自己嘅心態唔可以當自己高人一等
雖然事實上真係高人一等 但係心態上唔可以咁樣覺得，要謙虛

分化撚憑咩話自己係手足呀？

正視聽，係偽黃偽勇武

正宗八婆

唉 有時知係小朋友
當初就唔好計較咁多由佢講下算

屌

咁樓主係咪想個女仔自殺死？

成個post都係分化緊

香港人你expect 啲咩 除咗識分化之外
個女仔無證無據都屌到三十幾頁

駁唔到

屌你成班on9仔
成班三毛狗都冇人屌

真勇武？
網上表露身分，表露自己參與咩野
真勇武邊有咁撚蠢
似係拎光環吸人氣果堆囉
講撚到自己好偉大其他人就condom可棄可換

又嚟stereotype

世界好大，大把豁咗出去嘅係勇武

其實佢好似無話過自己係勇武利申:非洗白 但係想大家分析清楚件事

又係你條撚屌

都幾正 原諒了

屌點解可以仲有下文
真係痴撚線
呢班垃圾真係唔柒想理
但係又覺得班仆街會搞到場運動缺口更大

臭雞得把閪口學人講其他人冇用
點解死唔係你條臭閪

認真道歉大撚晒？
之後繼續我行我素繼續睇唔文宣又再屌過

屌佢老母, 遲到都算, 仲要隊友衝入狗堆接佢, 冇貢獻都算仲要拖後腿, 要全隊人就佢一個, 自私到仆街

拎完free gear又唔去前線, 資源拎曬, 嘢又唔做, 有乜撚野資格屌做實事嘅文宣手足？呢啲八婆mk妹唔好cosplay完就真係當自己係勇武, 勇武係一種心態, 唔係有套gear就可以話自己係

個八婆轉左文宣大曬又亂撚屌人啊
醒未阿

純邏輯討論
當佢知有人去左 就會公開身份
自己公開身分=自己都知有人去左？

要正視聽

rip
手足安息

原來佢意識到自己腦筍都未生齊

哇屌望一望個名先知係twitter kol
為上位賣埋自己個人資料

佢分化在先 你叫我唔好分化？佢有無當過文宣係手足呀？
而家條女覺得自己有錯咩 兄弟爬山得個講字？
仲可改善？姐係下次屌少d 其他手足就唔會輕生？

係柒到笑撚左
大家用Twitter係想打國際戰線，佢就日撚日諗鳩住自己可以點做KOL

條豬閪仲話推戰術行動post
佢到底有無少少自知之明

即係你同林奠一樣
完全一樣既態度
而且只係[你認為啱]

原來文宣可以隨便換死左都唔洗理係有道理?
香港就係咁多人(除左日日百幾件外敵落黎自稱香港人)
少一個抗爭就係少一個,所以道理應該係一個都不能少!!
手足有問題係要幫助!
唔幫助仲要屌如果咁係有道理
咁洗咩講死都唔割
為咩要支持星火
要既系互助唔係互屌
咁間單既野都唔明仲話講道理?
PS:我只係話比你知咩先係道理而唔係屌緊你

睇完啲cap圖睇到燥，屌你老母mon post臭西食屎啦

你哋班人保佢做乜鳩 睇到佢cm live真係勁嬲

其實文宣人同呢條女啲對答都好中學生... 兩個中學生就因為內鬥而搞到有人輕生
槍口對外啦

睇撚到而家佢仍然係好撚臭串
完全唔覺得自己有錯嗰種閪態度
同柒婆真係一撚樣
講真呢啲佢自稱手足 真係唔撚想要
佢死都唔會可憐

冇講過，係如果文宣手足攰可以休息，有其他手足可以幫手頂住，但係勇武少一人，就係少一人，

唔完美 可以改善
細路女 不割
勇武不割

冇人要求過有文宣依樣真

自問有少少大愛撚特質嘅我
睇到佢一直以黎嘅回應
都嬲到仆街
其實出少句聲唔會有人話佢係啞

好似葉茂林咁撚柒蠢

用左啲時間睇晒所有對話 各位對唔住

我做唔到不分化不割𥱊

唔知錯唔認錯呢個特質好適合喺香港做狗

第一 死咗人唔可以只用不完美概括
第二 她只是個孩子？？？
第三 慎防情緒撚偽勇武喺前線出事，態度照舊唔屌唔得

你好好諗下自己做咗啲咩
唔好再叫你班偽勇武frd騷擾文宣手足
同我做好你應該做嘅嘢

劣幣驅逐良幣

同啲西客比舊錢比設計師做野，但要人全天候幫佢改十幾次野有乜分別！做文宣都好花時間，佢當設計師係低等職業？

住美田

屌死自己兄弟冇資格做手足
講嘢唔洗理人感受？
人死左可以毫無悔意
點解死果個唔係佢？

你呢啲廢物就真係冇存在價值啦
淨係講埋啲廢話有咩貢獻呀
拎去回收都嘥哂 不如直接返大陸啦
睇下佢地會唔會回收你呀

好多人提又提過佢 屌又屌過佢 聽講佢又係咁既樣一個人屌走曬成個關注組既人
間中學幾時肯割9佢席

想問下係咪真係有文宣手足自殺左

咁撚細 臭雞都冇得你做

但依家最錯係佢唔覺得同唔知道自己有錯
手足個個都好重要 無左邊個都唔得
而唔係無左就揾人頂上 抹殺之前手足都有努力過嘅痕跡

你都幾天真吓喎

推到佢係街比人屌

終於有人講黎樣野

就係冇人想聽
你衝出嚟講做乜撚嘢？
而家做文宣冇壓力？
一日咁撚多文宣俾你share
邊個嘅功勞？
因為勇武付出最多
所以我得閒屌下文宣先
又屌下FA又屌下物資又屌下家長
喂唔差在屌埋你自己啦仆街
你嘅付出咪仲撚少？
難聽啲講你呢啲湊人數嫁咋
整死一個仲有千千萬萬個
文宣都話要識design啦
成日屌和理非冇用冇用
而家靠勇武贏咗個抗爭未？
五大訴求實現曬？
香港獨立咗？
未就同我收聲啦臭閪
學下去包容不同聲音不同做法
多啲去欣賞少啲抱怨啦臭閪
下次落場唔好俾我認到你呀臭閪

點樣唔屌咁甘
咪做偽善撚
佢係連死左人都無悔意
不知悔過 唔接受意見
咁自我中心 呢種人出戰術post真係幫到手？

偽善撚屌你老母

你係米果個講輸民意既四眼仔？

件校服好似係聖母無玷聖心書院嚟 唔知有冇睇錯

push

呢啲撚樣唔撚係手足，唔撚係同路人呀屌你老母識醒未？

頂唔順嘅
就行開下先

同意
琴日婦人之仁左

最新：割左

最新回應

自稱勇武緊係高人一等啦中四女叫勇武，得把臭雞口最撚勇武啦，黑警一拳收鳩你皮啦，死8婆，屌你老母臭西。

條臭雞電話 佢根本唔覺得自己有問題 口話食唔安 瞓唔落 但事實上。。。。。哈 唔講了

大家 千奇唔好打電話屌柒佢呀

搞到人死埋，仲要包庇？屌你老母真係拎正牌進行批鬥，拎晒正牌屌到人跳，都要放過佢。on撚9

笑死，咁都當佢係同路人，黃絲不分化力量真係笑撚死人利害

唔係佢屌死人所以批鬥佢 係啲人批鬥佢批死自己人見有人死就即刻道德撚上身

條臭閪有咩資格做手足？
仆街知你有mon post㗎啦
係呀屌你老母 你冇資格做手足呀仆街

你冇睇錯
直情係

他只是個孩子呀

一，佢唔係手足
二，佢冇資格俾人當係手足
三，錯就要認，打就要企定，做得呢D嘢，俾人屌就梗架啦
四，完全睇唔到佢既態度係知錯

的確係~話細唔細話大唔大
佢只不過覺得16歲 腦筍都未生埋 係唔夠成熟
冇考慮清楚 唔注重自己嘅言行舉止
但係其實有必要令到佢父母都知道發生緊咩事
佢係有唔啱 但係始終有時收下把口積下啲陰德都係一件好事 唔需要鬧人鬧到咁盡
而家全世界都講緊呢單野 佢都知驚佢都會怕
仲要已經起埋佢底 如果搞到連佢都係有病嘅話
壓力太大 發生咩事都好 可能甚至自殺
你哋班人其實都係殺咗一個人

一個人殺一個人 同 一班人殺一個人
都係殺左人
講撚左n次
贏左之後送佢上軍事法庭就夠
如果係想為報仇，
係應該要記住哩位去世既手足曾經存在過
由我地代替佢生存落去
由我地黎證明佢曾經相信既野

玻璃心到鬧兩下次自殺？

講真寧願真係告佢
都唔好做冷氣軍事係咁鬧佢
根本冇意思
鬧佢唔代表係幫到佢報仇

告佢咩？從來情緒病實行自殺都係因為有好多好多唔同嘅因素，傻閪港女只不過係壓跨駱駝嘅最後一根稻草。

本人屌佢屌撚到飛天都得啦，佢把口爛撚到見人就屌啲態度閪撚過碼頭姑喱十六歲咋。佢係咁鬧人嘅時候點解唔可以比人咁鬧返 佢又高人一射咩

人都死左，仲要講d咁既野
自己人黎加，你當佢藍絲呀？

條女係學校都勁臭串 仲要係不知悔改個啲 上次喺中秋見到佢 一路嗌一路笑 係到無限挽 勁兒戲 完全係搏出命 之後仲同佢班fd坐係路中心挽 依家仲要害死人 完全唔覺自己有錯 喺到搏出名 道歉只喺為咗唔比人鬧 佢完全唔知自己有錯

糾正下 唔好打挽
打翻玩就算啦
btw 廖X琪條八婆我見到佢除咗識鳩叫之外完全睇唔出佢有啲咩貢獻同作為
眞係唔明佢憑咩屌人老母

100步笑10步 以為自己好好 其實仲衰過人
話會負翻照顧佢家人嘅責任 我屌咗出聲
你負乜撚嘢 你永遠都唔喺人個女 你點比翻個女人 你害成人 有無諗過人哋屋企人連見都唔想見到你 仲負乜責任
講到咁唔想害死人 點解做嘢之前唔諗吓後果 16歲 唔覺得會唔識諗後果

lm等睇佢去社工室訴苦
橫掂我recess同埋lunch大部分時間都係嗰度

佢明顯只係攞光環嘅撚樣。事實上呢次運動好撚多呢d咁概人，係學校或其他地方叫口號就好撚大聲，得閒Po Ig話好嬲，好傷心，但係唔係真心就有目共賭。佢地唔撚係手足，佢地只不過係借各位手足上位嘅自私撚。

事實？你又有語言天份設計天份？

我知有班係正常，但亦都知有班人真係覺得自己係勇武高等過其他人，不過當然唔分化

其實依家已經係咁，希望某啲人會自我反醒

笑撚左你真係信佢係勇武

你個腦真係好簡單你單細胞生物黎？

起左底先覆

其實你咁樣批鬥對件事有咩幫助啫 你係咪熱狗嚟㗎

自己都未照顧到，仲照顧人地父母

拎光環嗰d咪會

如果依家民意四眼仔比你地玩到自殺 唔知連登仔咩反應

兄弟爬山，各自努力

睇完之後仲會唔會話條女知錯，篇道歉文有幾真心就心照啦

叫佢每日整10張文宣嚟睇吓,
要靚, 要精簡, 要有資訊性, 要有教育意義, 要吸引到國際傳媒睇...

唔要小畫家架

睇佢個款根本連自食其力都未做到，自己雙親都未可以養得起，仲大言不慚話養埋人地父母
返撚過工未
係ig同學校稱王稱霸就以為自己好撚有料

勇武同和理非係相輔相成
兩者都好重要
每個人都有包袱 每個人嘅能力都唔同
只要盡所能去付出就得
大家成日講嘅兄弟爬山 各自努力就係咁解
事主，經一事長一智
語言有時比暴力更有傷害性。

叫佢含撚啦
到而家都仲咁講野
分明就冇反省過
唔覺自己有錯
係到扮慘扮後悔
衰撚過D藍屍呀

連我p牌仔都block左你
你真係垃圾黎

條八婆係撚前線/手足咩
手足點會咁講 仲要前線

呢條臭閪幾時死？

呢條死臭閪嘅同學千祈唔好欺凌佢

有幾真心道歉，有眼睇

好欷歔呢個文宣手足
安息🙏再聽唔到屌屌聲而唔開心

典型香港人，回報低所以覺得冇用

唔會當係自己人先

佢係到學緊條女講野

佢以後會喺殺左人嘅陰霾中苟且偷生。

推 呢條臭閪幾時死？

我唔會話佢還命填命，因為佢既罪孽就算填命都不足以彌補D咩。 佢屌手足屌到人地離世，佢承受番果位手足既感覺實屬人之常情。

如果佢因為咁而死我唔會覺得意外，唔會可憐，更唔會悲痛，因為呢D都係佢既報應。

上面果D輕輕一句：佢仲細，算啦原諒佢啦佢知錯喇

咁當果位無辜離世既手足係咩？佢冇做錯嘢都俾人屌啊

話：唔係佢而死既，好多因素既，果位手足本身有情緒問題etc
個道理等於：
長期病患者經過比車撞，個司機話：佢都就死啦，我只係咁啱撞到佢姐，唔關我事架
咁佢係咪唔洗負責？

你可以話唔支持D手足叫佢填命，但我唔認同佢可以避過比手足批鬥呢樣嘢。

臭閪重有冇mon post?

垃圾中既戰鬥機
死左都唔抵可憐啦呢種賤畜

死臭閪

cls

希望後悔一世

恐怕已經無咗回事
@sinofhk已經停止咗更新

又唔知做乜鳩又嘈過

binc

睇到尷尬咁多人炒車，不過連登仔應該都扮睇唔到，從不道歉從不愧疚

點睇原來係假自殺你會唔會覺得自己網絡欺凌咗人

收嗲啦睇撚死你係佢隻護主狗啦你估我唔撚知你邊個咩

咁惡做乜想知你點睇呀你三觀咁正

睇返件事你而家柒撚到閪咁撚樣 我係你老母都幾難受

炒車我會道歉 sorry
但係除咗無做fc之外唔覺得有其他錯嗰陣講呢啲係基於以為件事係真 咁請問有咩問題？